<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<CameraPlus3>Bienvenue dans la nouvelle version de Camera+ ! Explorez les options de silhouette personnalisées améliorées dans le menu des paramètres pour améliorer votre expérience.</CameraPlus3>
	<Zoom>Zoom</Zoom>
	<ZoomedInPercent>Facteur de zoom maximal</ZoomedInPercent>
	<ZoomedOutPercent>Facteur de dézoom maximal</ZoomedOutPercent>
	<ForZoomedInPercent>Pour le facteur de zoom le plus élevé</ForZoomedInPercent>
	<ForZoomedOutPercent>Pour le facteur de dézoom le plus bas</ForZoomedOutPercent>
	<Exponentiality>Vitesse de zoom exponentielle</Exponentiality>
	<SoundNearness>Rapprocher les sons distants</SoundNearness>
	<HotKeys>Raccourcis clavier</HotKeys>
	<RulesStart>Règles (pour les nouvelles parties)</RulesStart>
	<RulesGame>Règles (enregistrées avec le jeu)</RulesGame>
	<SettingsKey>Paramètres de Camera+</SettingsKey>
	<LoadModifier>Charger la vue</LoadModifier>
	<SaveModifier>Sauvegarder la vue</SaveModifier>
	<DollyPercentLabel>Vitesse de défilement</DollyPercentLabel>
	<ScreenEdgeDollyFrictionLabel>Facteur de défilement sur les bords</ScreenEdgeDollyFrictionLabel>
	<HideNamesWhenZoomedOut>Cacher les étiquettes de nom lors du dézoom</HideNamesWhenZoomedOut>
	<Pixel>Pixel</Pixel>
	<HidePawnLabelBelow>Cacher les étiquettes de pion en dessous de :</HidePawnLabelBelow>
	<HideThingLabelBelow>Cacher les étiquettes de pile en dessous de :</HideThingLabelBelow>
	<HideDeadPawnsBelow>Cacher les pions morts en dessous de :</HideDeadPawnsBelow>
	<ShowMarkerBelow>Afficher comme marqueur en dessous de :</ShowMarkerBelow>
	<DotStyle>Style de point{0}</DotStyle>
	<VanillaDefault>Défaut Vanilla</VanillaDefault>
	<ClassicDots>Points Camera+</ClassicDots>
	<BetterSilhouettes>Silhouettes Camera+</BetterSilhouettes>
	<Animals>Animaux</Animals>
	<IncludeAnimals>Les animaux ont le même marqueur</IncludeAnimals>
	<AnimalsDifferent>Les animaux ont un marqueur différent</AnimalsDifferent>
	<HideAnimals>Les animaux n'ont pas de marqueur</HideAnimals>
	<IncludeNotTamedAnimals>Inclure les animaux non apprivoisés</IncludeNotTamedAnimals>
	<ZoomToMouse>Zoomer sur la souris</ZoomToMouse>
	<DisableCameraShake>Désactiver le tremblement de la caméra</DisableCameraShake>
	<MouseRevealsLabels>La souris révèle les étiquettes{0}</MouseRevealsLabels>
	<EdgeIndicators>Indicateurs de bord{0}</EdgeIndicators>
	<PawnColoredEdgeIndicators>Couleurs de bord animales</PawnColoredEdgeIndicators>
	<SettingsTopic_All>Tout</SettingsTopic_All>
	<SettingsTopic_Zoom>Zoom</SettingsTopic_Zoom>
	<SettingsTopic_Movement>Mouvement</SettingsTopic_Movement>
	<SettingsTopic_Audio>Audio</SettingsTopic_Audio>
	<SettingsTopic_Camera>Caméra</SettingsTopic_Camera>
	<SettingsTopic_Labels>Étiquettes</SettingsTopic_Labels>
	<SettingsTopic_Markers>Marqueurs</SettingsTopic_Markers>
	<SettingsTopic_Animals>Animaux</SettingsTopic_Animals>
	<SettingsTopic_Edges>Bords</SettingsTopic_Edges>
	<SettingsTopic_Appearance>Apparence</SettingsTopic_Appearance>
	<SettingsTopic_Keyboard>Clavier</SettingsTopic_Keyboard>
	<SettingsTopic_Advanced>Avancé</SettingsTopic_Advanced>
	<SettingsGroup_ZoomRange>Plage de zoom</SettingsGroup_ZoomRange>
	<SettingsGroup_ZoomCurve>Courbe de zoom</SettingsGroup_ZoomCurve>
	<SettingsGroup_MovementSpeed>Vitesse de mouvement</SettingsGroup_MovementSpeed>
	<SettingsGroup_EdgeScroll>Défilement de bord</SettingsGroup_EdgeScroll>
	<SettingsGroup_CameraBehavior>Comportement caméra</SettingsGroup_CameraBehavior>
	<SettingsGroup_AudioListener>Écoute audio</SettingsGroup_AudioListener>
	<SettingsGroup_LabelVisibility>Visibilité des étiquettes</SettingsGroup_LabelVisibility>
	<SettingsGroup_MarkerStyle>Style de marqueur</SettingsGroup_MarkerStyle>
	<SettingsGroup_AnimalPolicy>Politique animaux</SettingsGroup_AnimalPolicy>
	<SettingsGroup_EdgeIndicators>Indicateurs de bord</SettingsGroup_EdgeIndicators>
	<SettingsGroup_MarkerAppearance>Apparence des marqueurs</SettingsGroup_MarkerAppearance>
	<DefaultColonistMarkerColors>Couleurs par défaut des marqueurs de colons</DefaultColonistMarkerColors>
	<DefaultColonistNormalColors>Normal</DefaultColonistNormalColors>
	<DefaultColonistDraftedColors>Mobilisé</DefaultColonistDraftedColors>
	<DefaultColonistDownedColors>À terre</DefaultColonistDownedColors>
	<DefaultColonistMentalColors>Crise mentale</DefaultColonistMentalColors>
	<SettingsGroup_AdvancedActions>Actions avancées</SettingsGroup_AdvancedActions>
	<SettingsHelp_Title>Aide</SettingsHelp_Title>
	<SettingsHelp_About>{0}</SettingsHelp_About>
	<SettingsNote_OverriddenByRule>Remplacé par {0} règle.</SettingsNote_OverriddenByRule>
	<SettingsNote_OverriddenByRules>Remplacé par {0} règles.</SettingsNote_OverriddenByRules>
	<SettingsNote_RequiresCameraMarkers>Nécessite un style de marqueur Camera+.</SettingsNote_RequiresCameraMarkers>
	<SettingsNote_RequiresEdgeIndicators>Nécessite les indicateurs de bord.</SettingsNote_RequiresEdgeIndicators>
	<SettingsHelp_RuleOverrideByRule>Une règle correspondante utilise actuellement sa propre valeur pour ce réglage. Les pions qui correspondent à cette règle suivent la règle ; les autres utilisent encore ce réglage.</SettingsHelp_RuleOverrideByRule>
	<SettingsHelp_RuleOverrideByRules>{0} règles correspondantes utilisent actuellement leurs propres valeurs pour ce réglage. Les pions qui correspondent à ces règles suivent les règles ; les autres utilisent encore ce réglage.</SettingsHelp_RuleOverrideByRules>
	<SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRule>Une règle correspondante choisit actuellement un autre style de marqueur. Elle peut passer les pions concernés en rendu vanilla, points, silhouettes, marqueur personnalisé ou aucun marqueur ; ce réglage reste le choix par défaut pour les autres pions.</SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRule>
	<SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRules>{0} règles correspondantes choisissent actuellement d'autres styles de marqueur. Elles peuvent passer les pions concernés en rendu vanilla, points, silhouettes, marqueurs personnalisés ou aucun marqueur ; ce réglage reste le choix par défaut pour les autres pions.</SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRules>
	<SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRule>Une règle correspondante a actuellement son propre seuil de marqueur. Les pions concernés changent à la taille de cellule de cette règle ; les règles sur défaut utilisent encore ce curseur.</SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRule>
	<SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRules>{0} règles correspondantes ont actuellement leurs propres seuils de marqueur. Les pions concernés changent à la taille de cellule de leur règle ; les règles sur défaut utilisent encore ce curseur.</SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRules>
	<SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRule>Une règle correspondante a actuellement son propre multiplicateur de taille. La taille finale du marqueur est cette taille globale multipliée par la valeur de règle du pion concerné.</SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRule>
	<SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRules>{0} règles correspondantes ont actuellement leurs propres multiplicateurs de taille. La taille finale du marqueur est cette taille globale multipliée par la valeur de règle du pion concerné.</SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRules>
	<SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRule>Une règle correspondante désactive actuellement les marqueurs sur la carte. Pour les pions concernés, le style et le seuil de marqueur ne dessinent pas de marqueur sur la carte ; les indicateurs de bord peuvent encore s'afficher si la règle les autorise.</SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRule>
	<SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRules>{0} règles correspondantes désactivent actuellement les marqueurs sur la carte. Pour les pions concernés, le style et le seuil de marqueur ne dessinent pas de marqueur sur la carte ; les indicateurs de bord peuvent encore s'afficher si les règles les autorisent.</SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRules>
	<SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRule>Une règle correspondante utilise actuellement le style de marqueur Désactivé. Cela supprime les marqueurs sur la carte et au bord pour les pions concernés, même si les indicateurs de bord sont activés globalement ou par la règle.</SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRule>
	<SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRules>{0} règles correspondantes utilisent actuellement le style de marqueur Désactivé. Cela supprime les marqueurs sur la carte et au bord pour les pions concernés, même si les indicateurs de bord sont activés globalement ou par la règle.</SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRules>
	<SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRule>Une règle correspondante a actuellement une couleur de remplissage normale ou sélectionnée explicite. Les indicateurs animaux colorés par le pion ne remplacent que les remplissages transparents ; les animaux concernés gardent donc le remplissage de règle.</SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRule>
	<SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRules>{0} règles correspondantes ont actuellement des couleurs de remplissage normales ou sélectionnées explicites. Les indicateurs animaux colorés par le pion ne remplacent que les remplissages transparents ; les animaux concernés gardent donc ces remplissages de règle.</SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRules>
	<SettingsHelp_All>Affiche tous les réglages dans l'ordre familier, avec plus de place et une aide intégrée. Utilisez ceci quand vous savez à peu près où se trouve un réglage.&#10;&#10;Choisissez un sujet à gauche pour une page plus courte avec moins de défilement.</SettingsHelp_All>
	<SettingsHelp_Zoom>Camera+ change la façon dont la taille de caméra de RimWorld devient la vue affichée. Ces réglages définissent la plage de zoom visuel et la progression de la molette.&#10;&#10;Les valeurs de zoom le plus proche et le plus éloigné servent aussi de points de référence pour la vitesse de mouvement et le défilement de bord.</SettingsHelp_Zoom>
	<SettingsHelp_Movement>Le déplacement et le défilement de bord ne se ressentent pas pareil à très fort ou très faible zoom ; Camera+ les règle donc séparément.&#10;&#10;Ces valeurs s'appliquent à la plage de zoom actuelle. Si vous changez d'abord la plage, revenez ici seulement si les extrémités semblent mauvaises.</SettingsHelp_Movement>
	<SettingsHelp_Audio>RimWorld place les sons du monde selon la caméra. À zoom très éloigné, les sons peuvent sembler trop lointains même si la vue reste utile.&#10;&#10;Cela ajuste seulement l'écoute audio. Ce que la caméra montre ne change pas.</SettingsHelp_Audio>
	<SettingsHelp_Camera>Petits interrupteurs de comportement caméra appliqués en jeu. Ils sont indépendants des règles d'étiquettes et de marqueurs, donc ils ne changent pas le style des marqueurs de pions.</SettingsHelp_Camera>
	<SettingsHelp_Labels>Camera+ peut cacher les étiquettes quand les pions deviennent visuellement petits, puis les révéler près de la souris.&#10;&#10;Ces contrôles dépendent d'un style de marqueur Camera+. Le seuil de marqueur peut aussi cacher les étiquettes de pion, car un pion devenu marqueur n'a plus besoin de son étiquette normale.</SettingsHelp_Labels>
	<SettingsHelp_Markers>Choisissez ce que Camera+ dessine à la place des corps complets des pions à faible zoom.&#10;&#10;Ces réglages sont les valeurs par défaut pour les pions sans règle correspondante. Ils décident aussi si les contrôles d'étiquette et de seuil de marqueur ci-dessous sont actifs.</SettingsHelp_Markers>
	<SettingsHelp_Animals>Les valeurs par défaut des animaux sont séparées parce que les animaux de colonie, les animaux sauvages et les compagnons nommés ont souvent besoin d'une visibilité différente.&#10;&#10;Cette politique s'applique avant les règles de marqueurs animaux. Si des animaux sont exclus ici, les règles animales ne peuvent pas les styler.</SettingsHelp_Animals>
	<SettingsHelp_Edges>Les indicateurs de bord montrent les pions hors écran au bord de l'écran. Ils sont séparés des silhouettes et points sur la carte ; un pion peut donc garder un marqueur de bord même si son marqueur sur la carte diffère.&#10;&#10;L'option de couleur animale ci-dessous ne compte que si les indicateurs de bord sont activés.</SettingsHelp_Edges>
	<SettingsHelp_Appearance>Ajuste la taille des marqueurs, leur position au bord et l'épaisseur du contour après le choix du style.&#10;&#10;La taille et le contour peuvent aussi être ajustés par des règles correspondantes. La taille de règle est un multiplicateur ; la largeur de contour de règle remplace la largeur globale.</SettingsHelp_Appearance>
	<SettingsHelp_Shortcuts>Configurez ici les combinaisons de touches Camera+ sans ouvrir de dialogue séparé.&#10;&#10;Les emplacements de modificateur peuvent rester vides. Les vues utilisent toujours les touches numériques 1 à 9.</SettingsHelp_Shortcuts>
	<SettingsHelp_Advanced>Les règles restent dans leur propre éditeur parce qu'elles ont beaucoup de colonnes et demandent plus de place horizontale que la liste principale.</SettingsHelp_Advanced>
	<SettingsHelp_ZoomRange>Définit le zoom visuel le plus proche et le plus éloigné autorisé par Camera+.&#10;&#10;Une plage plus large donne plus de liberté, mais les zooms très éloignés rendent visibles plus de pions, objets et marqueurs à chaque image. Les extrémités de vitesse de mouvement et de défilement de bord utilisent cette même plage.</SettingsHelp_ZoomRange>
	<SettingsHelp_ZoomCurve>Contrôle comment la molette de zoom avance entre les points le plus proche et le plus éloigné.&#10;&#10;Utilisez une courbe plus plate pour un mouvement prévisible, ou une courbe plus forte pour plus de précision à une extrémité.</SettingsHelp_ZoomCurve>
	<SettingsHelp_MovementSpeed>Le mouvement normal de caméra peut sembler trop rapide de près et trop lent de loin.&#10;&#10;Réglez les deux extrémités ensemble jusqu'à ce que le déplacement au clavier ou à la souris reste cohérent sur la plage de zoom choisie.</SettingsHelp_MovementSpeed>
	<SettingsHelp_EdgeScroll>Le défilement de bord est réglé séparément du mouvement normal car il sert souvent aux grands déplacements sur la carte.&#10;&#10;Ces valeurs utilisent aussi les extrémités de la plage de zoom. Si la caméra part trop vite quand le curseur touche le bord, baissez-les d'abord.</SettingsHelp_EdgeScroll>
	<SettingsHelp_CameraBehavior>Interrupteurs caméra immédiats. Ils affectent la réaction de la caméra aux entrées ou aux effets du jeu, pas le dessin des pions et étiquettes.</SettingsHelp_CameraBehavior>
	<SettingsHelp_AudioListener>Contrôle la proximité perçue des sons du monde avec les zooms Camera+.&#10;&#10;Augmentez si les événements locaux semblent trop lointains en zoom éloigné ; baissez si toute la carte sonne trop proche.</SettingsHelp_AudioListener>
	<SettingsHelp_LabelVisibility>Les seuils d'étiquette utilisent la taille de cellule à l'écran, pas le pourcentage de zoom nommé.&#10;&#10;Ces réglages ne comptent que quand Camera+ contrôle le rendu des marqueurs. Le style et le seuil de marqueur décident si les corps de pions sont remplacés, ce qui peut aussi cacher les étiquettes normales.</SettingsHelp_LabelVisibility>
	<SettingsHelp_MarkerStyle>Remplacement de marqueur par défaut pour les pions sans règle correspondante.&#10;&#10;Utilisez vanilla si vous voulez le zoom Camera+ sans remplacer les corps ; utilisez les points ou silhouettes pour garder le zoom éloigné lisible. Le mode vanilla désactive les contrôles dépendants d'étiquette et de seuil de marqueur.</SettingsHelp_MarkerStyle>
	<SettingsHelp_AnimalPolicy>Contrôle quels animaux sont éligibles au traitement par marqueurs et quelle famille de marqueurs par défaut ils utilisent.&#10;&#10;Utile pour garder les animaux de colonie visibles tout en réduisant le bruit des animaux sauvages. Les animaux exclus ignorent aussi les règles de marqueurs animaux.</SettingsHelp_AnimalPolicy>
	<SettingsHelp_EdgeIndicators>Contrôle si les marqueurs de pions hors écran sont dessinés et si les marqueurs de bord animaux peuvent hériter des couleurs du pion.&#10;&#10;L'option de couleur dépend de cet interrupteur et se voit surtout quand les remplissages de règles animales sont transparents.</SettingsHelp_EdgeIndicators>
	<SettingsHelp_MarkerAppearance>Ajuste l'empreinte visuelle des points, silhouettes et indicateurs de bord.&#10;&#10;Utilisez ces réglages après le choix du comportement de marqueur ; ce sont des réglages d'apparence, pas des règles de filtrage. Les règles correspondantes peuvent multiplier la taille ou remplacer le contour.</SettingsHelp_MarkerAppearance>
	<SettingsHelp_DefaultColonistMarkerColors>Définit les couleurs de contour et de remplissage par défaut des marqueurs de colons quand Camera+ utilise ses couleurs intégrées pour les pions du joueur.&#10;&#10;Ce sont des couleurs de repli, pas des couleurs de règles. Les règles correspondantes, les couleurs de marqueur fournies par d'autres mods et la gestion des couleurs animales peuvent toujours fournir leurs propres couleurs.</SettingsHelp_DefaultColonistMarkerColors>
	<SettingsHelp_KeyboardShortcuts>Les raccourcis Camera+ combinent une ou deux touches modificatrices optionnelles avec une touche principale.&#10;&#10;La touche principale des paramètres est configurable. Charger et sauvegarder des vues utilise toujours les touches 1 à 9.</SettingsHelp_KeyboardShortcuts>
	<SettingsHelp_AdvancedActions>Les règles restent dans un éditeur séparé car le tableau de règles a besoin de sa propre mise en page et de son propre modèle d'interaction.</SettingsHelp_AdvancedActions>
	<SettingsHelp_ZoomedInPercent>Définit le zoom visuel le plus proche. Les valeurs plus petites autorisent une vue plus proche.&#10;&#10;C'est aussi l'extrémité proche pour la vitesse de mouvement et le défilement de bord. Si vous la changez avec une carte chargée, Camera+ met à jour la plage active immédiatement.</SettingsHelp_ZoomedInPercent>
	<SettingsHelp_ZoomedOutPercent>Définit le zoom visuel le plus éloigné. Les valeurs plus grandes permettent de voir plus de carte à la fois.&#10;&#10;C'est aussi l'extrémité éloignée pour la vitesse de mouvement et le défilement de bord. Les zooms très éloignés peuvent augmenter le travail de marqueurs et d'étiquettes visible par image.</SettingsHelp_ZoomedOutPercent>
	<SettingsHelp_Exponentiality>Désactivé donne un zoom plus plat et plus linéaire. Les valeurs plus hautes changent la réponse de la molette pour donner plus de précision à une extrémité et plus de vitesse à l'autre.</SettingsHelp_Exponentiality>
	<SettingsHelp_ZoomedInDollyPercent>Vitesse de mouvement de caméra près de l'extrémité de zoom la plus proche.&#10;&#10;Baissez si l'inspection de près est trop nerveuse ; augmentez si le mouvement proche semble lourd. L'extrémité elle-même se règle dans Plage de zoom.</SettingsHelp_ZoomedInDollyPercent>
	<SettingsHelp_ZoomedOutDollyPercent>Vitesse de mouvement de caméra près de l'extrémité de zoom la plus éloignée.&#10;&#10;Augmentez si traverser la carte est lent en zoom éloigné ; baissez si de petites entrées sautent trop loin. L'extrémité elle-même se règle dans Plage de zoom.</SettingsHelp_ZoomedOutDollyPercent>
	<SettingsHelp_ZoomedInEdgeScroll>Défilement de bord près de l'extrémité de zoom la plus proche.&#10;&#10;Gardez ce réglage prudent si vous utilisez le bord de l'écran en inspectant des pions ou bâtiments. L'extrémité elle-même se règle dans Plage de zoom.</SettingsHelp_ZoomedInEdgeScroll>
	<SettingsHelp_ZoomedOutEdgeScroll>Défilement de bord près de l'extrémité de zoom la plus éloignée.&#10;&#10;Cela sert surtout aux longs déplacements sur la carte, donc la valeur peut souvent être plus élevée que celle du zoom proche. L'extrémité elle-même se règle dans Plage de zoom.</SettingsHelp_ZoomedOutEdgeScroll>
	<SettingsHelp_ZoomToMouse>Garde stable le point de carte sous le curseur pendant le zoom.&#10;&#10;Cela facilite l'inspection d'un pion, bâtiment ou événement précis sans recentrer sans cesse la caméra.</SettingsHelp_ZoomToMouse>
	<SettingsHelp_DisableCameraShake>Supprime les événements de tremblement de caméra vanilla.&#10;&#10;Cela affecte seulement le mouvement de caméra ; les effets visuels dessinés dans le monde restent visibles.</SettingsHelp_DisableCameraShake>
	<SettingsHelp_SoundNearness>Ramène l'écoute audio vers la position sonore de caméra proche de RimWorld.&#10;&#10;Augmentez si le jeu en zoom éloigné rend les événements locaux trop lointains.</SettingsHelp_SoundNearness>
	<SettingsHelp_MouseRevealsLabels>Quand les étiquettes sont cachées par le zoom, celles proches de la souris peuvent revenir temporairement.&#10;&#10;Pour les marqueurs de pions, cela empêche aussi le pion sous le curseur d'être remplacé par son marqueur, ce qui garde l'inspection rapide naturelle.</SettingsHelp_MouseRevealsLabels>
	<SettingsHelp_HidePawnLabelBelow>Les étiquettes de pion sont cachées quand les cellules de carte deviennent plus petites que ce nombre de pixels à l'écran.&#10;&#10;Les valeurs plus hautes cachent plus tôt en zoom arrière. Les étiquettes peuvent aussi disparaître quand Afficher en marqueur sous commence à remplacer les corps par des marqueurs.</SettingsHelp_HidePawnLabelBelow>
	<SettingsHelp_HideThingLabelBelow>Les étiquettes de piles sont cachées quand les cellules de carte deviennent plus petites que ce nombre de pixels à l'écran.&#10;&#10;Utilisez une valeur plus haute si les étiquettes d'objets dominent l'écran en zoom éloigné. C'est indépendant du style de marqueur de pion une fois le rendu Camera+ actif.</SettingsHelp_HideThingLabelBelow>
	<SettingsHelp_HideDeadPawnsBelow>Le rendu des pions morts est caché sous cette taille de cellule.&#10;&#10;Cela peut réduire le bruit visuel après les combats tout en gardant les marqueurs des pions vivants lisibles. C'est groupé avec les étiquettes car cela retire du bruit de zoom éloigné plutôt que de changer le style de marqueur.</SettingsHelp_HideDeadPawnsBelow>
	<SettingsHelp_DotStyle>Choisit la manière par défaut dont Camera+ remplace les corps des pions à faible zoom.&#10;&#10;Ce réglage contrôle aussi si les réglages dépendants d'étiquette et de seuil de marqueur sont actifs. Choisissez le style par défaut pour les pions non gérés par une règle.</SettingsHelp_DotStyle>
	<SettingsHelp_ShowMarkerBelow>Taille de cellule à l'écran où Camera+ commence à remplacer les corps de pions par des marqueurs.&#10;&#10;Les valeurs plus hautes passent plus tôt aux marqueurs ; les valeurs plus basses gardent les corps visibles plus longtemps. Quand le remplacement commence, les étiquettes normales sont cachées sauf si la révélation par la souris les ramène.</SettingsHelp_ShowMarkerBelow>
	<SettingsHelp_AnimalMarkerStyle>Choisit la famille de marqueur par défaut des animaux.&#10;&#10;Utilisez ceci avec l'option des animaux sauvages pour décider si la faune doit être visible, plus discrète ou absente des marqueurs par défaut. Cacher les animaux empêche aussi les règles animales de les styler.</SettingsHelp_AnimalMarkerStyle>
	<SettingsHelp_IncludeNotTamedAnimals>Autorise les animaux sauvages sans nom dans le traitement de marqueurs animaux par défaut.&#10;&#10;Désactivez sur les cartes où la faune crée trop de bruit de marqueurs ou trop de travail à zoom éloigné. Cela n'a pas d'effet pratique si la politique animale cache les animaux.</SettingsHelp_IncludeNotTamedAnimals>
	<SettingsHelp_AnimalEdgeColors>Quand l'option est activée, les indicateurs de bord animaux peuvent suivre les couleurs du pion au lieu de rester simples.&#10;&#10;Cela nécessite les indicateurs de bord. Cela change surtout les règles animales dont le remplissage est transparent ; les règles avec remplissage explicite le gardent.</SettingsHelp_AnimalEdgeColors>
	<SettingsHelp_DotSilhouetteSize>Redimensionne les points et silhouettes sur la carte.&#10;&#10;Utilisez ceci quand les marqueurs restent lisibles mais semblent trop présents ou trop petits face au terrain et aux bâtiments. Les règles correspondantes peuvent encore multiplier cette taille.</SettingsHelp_DotSilhouetteSize>
	<SettingsHelp_EdgeDotSize>Redimensionne les indicateurs de bord hors écran.&#10;&#10;Cela ne change pas leur distance au bord, seulement la taille du marqueur. Les règles correspondantes peuvent multiplier cette taille avec la même valeur de taille de règle que pour les marqueurs sur la carte.</SettingsHelp_EdgeDotSize>
	<SettingsHelp_EdgeDistanceFactor>Déplace les indicateurs de bord plus près ou plus loin du bord de l'écran.&#10;&#10;Augmentez si les marqueurs sont trop proches de l'interface ou du bord du moniteur ; diminuez s'ils entrent trop loin dans la vue de carte.</SettingsHelp_EdgeDistanceFactor>
	<SettingsHelp_OutlineSize>Change l'épaisseur du contour autour des marqueurs Camera+.&#10;&#10;Des contours plus forts améliorent le contraste sur terrain chargé, mais peuvent rendre les groupes denses plus lourds. Les règles correspondantes peuvent utiliser leur propre largeur au lieu de cette valeur globale.</SettingsHelp_OutlineSize>
	<SettingsHelp_SettingsShortcut>Le bouton le plus à droite est la touche principale des paramètres. Les boutons à gauche sont des modificateurs optionnels.&#10;&#10;Clic gauche sur la touche principale pour capturer une touche. Clic droit pour réinitialiser ou vider le raccourci.</SettingsHelp_SettingsShortcut>
	<SettingsHelp_LoadShortcut>Charge les vues de caméra enregistrées 1 à 9 pendant que les modificateurs choisis sont maintenus.&#10;&#10;Les touches numériques sont fixes pour que le raccourci reste rapide en jeu.</SettingsHelp_LoadShortcut>
	<SettingsHelp_SaveShortcut>Enregistre la vue de caméra actuelle dans les emplacements 1 à 9 pendant que les modificateurs choisis sont maintenus.&#10;&#10;Utilisez une combinaison différente de celle du chargement pour que l'enregistrement soit volontaire.</SettingsHelp_SaveShortcut>
	<KeyLeftShift>Shift gauche</KeyLeftShift>
	<KeyLeftAlt>Alt gauche</KeyLeftAlt>
	<KeyLeftControl>Ctrl gauche</KeyLeftControl>
	<KeyLeftCommand>Cmd gauche</KeyLeftCommand>
	<KeyLeftWindows>Win gauche</KeyLeftWindows>
	<KeyRightShift>Shift droit</KeyRightShift>
	<KeyRightAlt>Alt droit</KeyRightAlt>
	<KeyRightControl>Ctrl droit</KeyRightControl>
	<KeyRightCommand>Cmd droit</KeyRightCommand>
	<KeyRightWindows>Win droit</KeyRightWindows>
	<DotSilhouetteSize>Taille des points/silhouettes</DotSilhouetteSize>
	<EdgeDotSize>Taille des points de bord</EdgeDotSize>
	<EdgeDistanceFactor>Distance de bord</EdgeDistanceFactor>
	<OutlineSize>Largeur du contour</OutlineSize>
	<Outline>contour</Outline>
	<Fill>remplir</Fill>
	<Selected>sélectionné</Selected>
	<NotSelected>non sélectionné</NotSelected>
	<NewCondition>Ajouter une nouvelle condition</NewCondition>
	<LoadCustomization>Charger la personnalisation</LoadCustomization>
	<SaveCustomization>Sauvegarder la personnalisation</SaveCustomization>
	<Opposite>Opposé</Opposite>
	<Duplicate>Dupliquer</Duplicate>
	<TagCategoryType>Types</TagCategoryType>
	<TagCategoryAttribute>Attributs</TagCategoryAttribute>
	<TagCategoryText>Nommer</TagCategoryText>
	<ColumnConditions>Règles de style de point</ColumnConditions>
	<ColumnMode>Mode</ColumnMode>
	<ColumnColors>Couleurs</ColumnColors>
	<ColumnMap>Carte</ColumnMap>
	<ColumnEdge>Bord</ColumnEdge>
	<ColumnMouseReveal>Révélation par la souris</ColumnMouseReveal>
	<ColumnShowBelow>Afficher en dessous de</ColumnShowBelow>
	<ColumnSize>Taille</ColumnSize>
	<ColumnOutline>Contour</ColumnOutline>
	<OverwriteRuleSingular> (écrasé par {0} règle)</OverwriteRuleSingular>
	<OverwriteRulePlural> (écrasé par {0} règles)</OverwriteRulePlural>
</LanguageData>
