<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<CameraPlus3>Willkommen bei der neuen Version von Camera+! Erkunden Sie erweiterte benutzerdefinierte Silhouettenoptionen im Camera+ Einstellungsmenü, um Ihre Spiel zu verbessern.</CameraPlus3>
	<Zoom>Zoom</Zoom>
	<ZoomedInPercent>Maximaler Vergrößerungsfaktor</ZoomedInPercent>
	<ZoomedOutPercent>Maximaler Verkleinerungsfaktor</ZoomedOutPercent>
	<ForZoomedInPercent>Für höchsten Zoomfaktor</ForZoomedInPercent>
	<ForZoomedOutPercent>Für niedrigsten Zoomfaktor</ForZoomedOutPercent>
	<Exponentiality>Exponentielle Zoomgeschwindigkeit</Exponentiality>
	<SoundNearness>Entfernte Geräusche näher bringen</SoundNearness>
	<HotKeys>Tastenkombinationen</HotKeys>
	<RulesStart>Regeln (für neue Spiele)</RulesStart>
	<RulesGame>Regeln (mit Spiel gespeichert)</RulesGame>
	<SettingsKey>Camera+ Einstellungen</SettingsKey>
	<LoadModifier>Ansicht laden</LoadModifier>
	<SaveModifier>Ansicht speichern</SaveModifier>
	<DollyPercentLabel>Scrollgeschwindigkeit</DollyPercentLabel>
	<ScreenEdgeDollyFrictionLabel>Rand-Scroll-Faktor</ScreenEdgeDollyFrictionLabel>
	<HideNamesWhenZoomedOut>Namensschilder bei Verkleinerung ausblenden</HideNamesWhenZoomedOut>
	<Pixel>Pixel</Pixel>
	<HidePawnLabelBelow>Verstecke Schachfigurenschilder unter:</HidePawnLabelBelow>
	<HideThingLabelBelow>Verstecke Stapelschilder unter:</HideThingLabelBelow>
	<HideDeadPawnsBelow>Verstecke tote Schachfiguren unter:</HideDeadPawnsBelow>
	<ShowMarkerBelow>Als Markierung anzeigen unter:</ShowMarkerBelow>
	<DotStyle>Punktstil{0}</DotStyle>
	<VanillaDefault>Standard-Einstellung</VanillaDefault>
	<ClassicDots>Camera+ Punkte</ClassicDots>
	<BetterSilhouettes>Camera+ Silhouetten</BetterSilhouettes>
	<Animals>Tiere</Animals>
	<IncludeAnimals>Tiere haben denselben Marker</IncludeAnimals>
	<AnimalsDifferent>Tiere haben einen anderen Marker</AnimalsDifferent>
	<HideAnimals>Tiere haben keinen Marker</HideAnimals>
	<IncludeNotTamedAnimals>Ungezähmte Tiere einschließen</IncludeNotTamedAnimals>
	<ZoomToMouse>Zoom auf Maus</ZoomToMouse>
	<DisableCameraShake>Kamerawackeln deaktivieren</DisableCameraShake>
	<MouseRevealsLabels>Maus enthüllt Schilder{0}</MouseRevealsLabels>
	<EdgeIndicators>Kantenindikatoren{0}</EdgeIndicators>
	<PawnColoredEdgeIndicators>Tier-Randfarben</PawnColoredEdgeIndicators>
	<SettingsTopic_All>Alle</SettingsTopic_All>
	<SettingsTopic_Zoom>Zoom</SettingsTopic_Zoom>
	<SettingsTopic_Movement>Bewegung</SettingsTopic_Movement>
	<SettingsTopic_Audio>Audio</SettingsTopic_Audio>
	<SettingsTopic_Camera>Kamera</SettingsTopic_Camera>
	<SettingsTopic_Labels>Schilder</SettingsTopic_Labels>
	<SettingsTopic_Markers>Marker</SettingsTopic_Markers>
	<SettingsTopic_Animals>Tiere</SettingsTopic_Animals>
	<SettingsTopic_Edges>Ränder</SettingsTopic_Edges>
	<SettingsTopic_Appearance>Aussehen</SettingsTopic_Appearance>
	<SettingsTopic_Keyboard>Tastatur</SettingsTopic_Keyboard>
	<SettingsTopic_Advanced>Erweitert</SettingsTopic_Advanced>
	<SettingsGroup_ZoomRange>Zoombereich</SettingsGroup_ZoomRange>
	<SettingsGroup_ZoomCurve>Zoomkurve</SettingsGroup_ZoomCurve>
	<SettingsGroup_MovementSpeed>Bewegungsgeschwindigkeit</SettingsGroup_MovementSpeed>
	<SettingsGroup_EdgeScroll>Rand-Scrollen</SettingsGroup_EdgeScroll>
	<SettingsGroup_CameraBehavior>Kameraverhalten</SettingsGroup_CameraBehavior>
	<SettingsGroup_AudioListener>Audio-Listener</SettingsGroup_AudioListener>
	<SettingsGroup_LabelVisibility>Sichtbarkeit der Schilder</SettingsGroup_LabelVisibility>
	<SettingsGroup_MarkerStyle>Markerstil</SettingsGroup_MarkerStyle>
	<SettingsGroup_AnimalPolicy>Tier-Regelung</SettingsGroup_AnimalPolicy>
	<SettingsGroup_EdgeIndicators>Randindikatoren</SettingsGroup_EdgeIndicators>
	<SettingsGroup_MarkerAppearance>Marker-Aussehen</SettingsGroup_MarkerAppearance>
	<SettingsGroup_AdvancedActions>Erweiterte Aktionen</SettingsGroup_AdvancedActions>
	<SettingsHelp_Title>Hilfe</SettingsHelp_Title>
	<SettingsHelp_About>{0}</SettingsHelp_About>
	<SettingsNote_OverriddenByRule>Durch {0} Regel überschrieben.</SettingsNote_OverriddenByRule>
	<SettingsNote_OverriddenByRules>Durch {0} Regeln überschrieben.</SettingsNote_OverriddenByRules>
	<SettingsNote_RequiresCameraMarkers>Benötigt einen Camera+ Markerstil.</SettingsNote_RequiresCameraMarkers>
	<SettingsNote_RequiresEdgeIndicators>Benötigt Randindikatoren.</SettingsNote_RequiresEdgeIndicators>
	<SettingsHelp_RuleOverrideByRule>Eine passende Regel nutzt derzeit ihren eigenen Wert für diese Einstellung. Bauern, die zu dieser Regel passen, folgen der Regel; alle anderen nutzen weiter diese Einstellung.</SettingsHelp_RuleOverrideByRule>
	<SettingsHelp_RuleOverrideByRules>{0} passende Regeln nutzen derzeit eigene Werte für diese Einstellung. Bauern, die zu diesen Regeln passen, folgen den Regeln; alle anderen nutzen weiter diese Einstellung.</SettingsHelp_RuleOverrideByRules>
	<SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRule>Eine passende Regel wählt derzeit einen anderen Markerstil. Sie kann passende Bauern auf Vanilla-Darstellung, Punkte, Silhouetten, eigene Marker oder keinen Marker umstellen; diese Einstellung bleibt der Standard für andere Bauern.</SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRule>
	<SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRules>{0} passende Regeln wählen derzeit andere Markerstile. Sie können passende Bauern auf Vanilla-Darstellung, Punkte, Silhouetten, eigene Marker oder keinen Marker umstellen; diese Einstellung bleibt der Standard für andere Bauern.</SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRules>
	<SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRule>Eine passende Regel hat derzeit ihre eigene Markergrenze. Passende Bauern wechseln bei der Zellgröße dieser Regel; Regeln auf Standard nutzen weiter diesen Schieberegler.</SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRule>
	<SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRules>{0} passende Regeln haben derzeit eigene Markergrenzen. Passende Bauern wechseln bei der Zellgröße ihrer Regel; Regeln auf Standard nutzen weiter diesen Schieberegler.</SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRules>
	<SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRule>Eine passende Regel hat derzeit ihren eigenen Größenmultiplikator. Die endgültige Markergröße ist diese globale Größe mal dem Regelwert für passende Bauern.</SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRule>
	<SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRules>{0} passende Regeln haben derzeit eigene Größenmultiplikatoren. Die endgültige Markergröße ist diese globale Größe mal dem Regelwert für passende Bauern.</SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRules>
	<SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRule>Eine passende Regel deaktiviert derzeit Kartenmarker. Für passende Bauern zeichnen Markerstil und Markergrenze keinen Marker auf der Karte; Randindikatoren können weiter erscheinen, wenn die Regel sie erlaubt.</SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRule>
	<SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRules>{0} passende Regeln deaktivieren derzeit Kartenmarker. Für passende Bauern zeichnen Markerstil und Markergrenze keinen Marker auf der Karte; Randindikatoren können weiter erscheinen, wenn die Regeln sie erlauben.</SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRules>
	<SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRule>Eine passende Regel nutzt derzeit den Markerstil Aus. Dadurch werden Karten- und Randmarker für passende Bauern unterdrückt, selbst wenn Randindikatoren global oder durch die Regel aktiviert sind.</SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRule>
	<SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRules>{0} passende Regeln nutzen derzeit den Markerstil Aus. Dadurch werden Karten- und Randmarker für passende Bauern unterdrückt, selbst wenn Randindikatoren global oder durch die Regel aktiviert sind.</SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRules>
	<SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRule>Eine passende Regel hat derzeit eine explizite normale oder ausgewählte Füllfarbe. Bauernfarbige Tier-Randindikatoren ersetzen nur transparente Regelfüllungen; passende Tiere behalten daher diese Regelfüllung.</SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRule>
	<SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRules>{0} passende Regeln haben derzeit explizite normale oder ausgewählte Füllfarben. Bauernfarbige Tier-Randindikatoren ersetzen nur transparente Regelfüllungen; passende Tiere behalten daher diese Regelfüllungen.</SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRules>
	<SettingsHelp_All>Zeigt alle Einstellungen in der bekannten Reihenfolge, aber mit mehr Platz und direkter Hilfe. Nutzen Sie das, wenn Sie ungefähr wissen, wo eine Einstellung ist.&#10;&#10;Wählen Sie links ein Thema, wenn die Seite kürzer sein und weniger scrollen soll.</SettingsHelp_All>
	<SettingsHelp_Zoom>Camera+ ändert, wie RimWorlds Kameragröße in die sichtbare Ansicht übersetzt wird. Diese Einstellungen definieren den visuellen Zoombereich und wie das Mausrad durch ihn läuft.&#10;&#10;Der nächste und weiteste Zoomwert sind auch die Endpunkte für Bewegungs- und Randscroll-Abstimmung.</SettingsHelp_Zoom>
	<SettingsHelp_Movement>Schwenken und Randscrollen fühlen sich bei sehr nahem und sehr weitem Zoom unterschiedlich an, daher lassen sie sich in Camera+ getrennt abstimmen.&#10;&#10;Diese Werte gelten über den aktuellen Zoombereich. Wenn Sie zuerst den Zoombereich ändern, kommen Sie nur zurück, wenn sich die Endpunkte falsch anfühlen.</SettingsHelp_Movement>
	<SettingsHelp_Audio>RimWorld platziert Weltgeräusche relativ zur Kamera. Bei extremem Herauszoomen können Geräusche zu weit entfernt wirken, auch wenn die Ansicht nützlich bleibt.&#10;&#10;Das passt nur den Audio-Listener an. Die Kameraansicht ändert sich nicht.</SettingsHelp_Audio>
	<SettingsHelp_Camera>Kleine Kameraschalter, die beim Spielen gelten. Sie sind unabhängig von Schilder- und Markerregeln und ändern daher keine Bauernmarker-Stile.</SettingsHelp_Camera>
	<SettingsHelp_Labels>Camera+ kann Schilder ausblenden, wenn Bauern visuell klein werden, und sie bei Bedarf nahe der Maus wieder zeigen.&#10;&#10;Diese Einstellungen hängen von einem Camera+ Markerstil ab. Auch die Markergrenze kann Bauern-Schilder ausblenden, weil ein als Marker gezeichneter Bauer kein normales Schild mehr braucht.</SettingsHelp_Labels>
	<SettingsHelp_Markers>Wählt, was Camera+ bei niedrigem Zoom anstelle vollständiger Bauernkörper zeichnet.&#10;&#10;Diese Einstellungen sind Standards für Bauern ohne passende Regel. Sie bestimmen auch, ob die abhängigen Schilder- und Markergrenzen-Einstellungen aktiv sind.</SettingsHelp_Markers>
	<SettingsHelp_Animals>Tier-Standards sind getrennt, weil Kolonietiere, Wildtiere und benannte Haustiere oft unterschiedliche Sichtbarkeit brauchen.&#10;&#10;Diese Regelung läuft vor Tiermarker-Regeln. Wenn Tiere hier ausgeschlossen werden, bekommen Tierregeln keine Gelegenheit, sie zu stylen.</SettingsHelp_Animals>
	<SettingsHelp_Edges>Randindikatoren zeigen Bauern außerhalb des Bildschirms am Bildschirmrand. Sie sind getrennt von Karten-Silhouetten und Punkten, daher kann ein Bauer noch einen Randmarker haben, wenn sich sein Kartenmarker anders verhält.&#10;&#10;Die Tierfarben-Option darunter zählt nur, wenn Randindikatoren aktiviert sind.</SettingsHelp_Edges>
	<SettingsHelp_Appearance>Feinabstimmung von Markergröße, Randposition und Konturbreite nach der Wahl des Markerstils.&#10;&#10;Größe und Kontur können auch von passenden Regeln angepasst werden. Regelgröße ist ein Multiplikator; Regel-Konturbreite ersetzt die globale Konturbreite.</SettingsHelp_Appearance>
	<SettingsHelp_Shortcuts>Konfigurieren Sie hier Camera+-Tastenkombinationen, ohne einen separaten Dialog zu öffnen.&#10;&#10;Modifikatortasten können leer bleiben. Ansichtsslots nutzen immer die Zahlentasten 1 bis 9.</SettingsHelp_Shortcuts>
	<SettingsHelp_Advanced>Regeln bleiben in ihrem eigenen Editor, weil sie viele Spalten haben und mehr horizontalen Platz brauchen als die Haupteinstellungsliste.</SettingsHelp_Advanced>
	<SettingsHelp_ZoomRange>Legt den nächsten und weitesten visuellen Zoom fest, den Camera+ zulässt.&#10;&#10;Ein größerer Bereich gibt mehr Freiheit, aber sehr weite Zoomstufen machen mehr Bauern, Dinge und Marker pro Frame sichtbar. Bewegungs- und Randscroll-Endpunkte nutzen denselben Bereich.</SettingsHelp_ZoomRange>
	<SettingsHelp_ZoomCurve>Steuert, wie das Mausrad zwischen dem nächsten und weitesten Punkt wechselt.&#10;&#10;Eine flachere Kurve gibt berechenbare Bewegung; eine stärkere Kurve gibt mehr Präzision an einem Ende des Bereichs.</SettingsHelp_ZoomCurve>
	<SettingsHelp_MovementSpeed>Normale Kamerabewegung kann nah zu schnell und weit herausgezoomt zu langsam wirken.&#10;&#10;Stimmen Sie beide Enden zusammen ab, bis Tastatur- oder Mausziehen über den gewählten Zoombereich konsistent wirkt.</SettingsHelp_MovementSpeed>
	<SettingsHelp_EdgeScroll>Randscrollen wird getrennt von normaler Bewegung abgestimmt, weil es meist für größere Kartenwege genutzt wird.&#10;&#10;Diese Werte nutzen ebenfalls die Zoombereich-Endpunkte. Wenn die Kamera wegrennt, sobald der Cursor den Rand berührt, senken Sie zuerst diese Werte.</SettingsHelp_EdgeScroll>
	<SettingsHelp_CameraBehavior>Sofortige Kameraschalter. Sie beeinflussen, wie die Kamera auf Eingaben oder Spieleffekte reagiert, nicht wie Bauern und Schilder gezeichnet werden.</SettingsHelp_CameraBehavior>
	<SettingsHelp_AudioListener>Steuert, wie nah Weltgeräusche bei Camera+-Zoomstufen wirken.&#10;&#10;Erhöhen Sie den Wert, wenn lokale Ereignisse bei weitem Zoom zu leise oder fern wirken; senken Sie ihn, wenn die ganze Karte unnatürlich nah klingt.</SettingsHelp_AudioListener>
	<SettingsHelp_LabelVisibility>Schildergrenzen basieren auf der Zellgröße am Bildschirm, nicht auf dem benannten Zoomprozentsatz.&#10;&#10;Diese Einstellungen zählen nur, wenn Camera+ Marker rendert. Markerstil und Markergrenze entscheiden, ob Bauernkörper ersetzt werden, was auch normale Bauern-Schilder ausblenden kann.</SettingsHelp_LabelVisibility>
	<SettingsHelp_MarkerStyle>Standard-Markerersatz für Bauern ohne passende Regel.&#10;&#10;Nutzen Sie Vanilla, wenn Sie Camera+-Zoom ohne Körperersatz wollen; nutzen Sie Punkte oder Silhouetten, wenn weiter Zoom lesbar bleiben soll. Vanilla deaktiviert die abhängigen Schilder- und Markergrenzen-Einstellungen.</SettingsHelp_MarkerStyle>
	<SettingsHelp_AnimalPolicy>Steuert, welche Tiere für Markerbehandlung infrage kommen und welche Standard-Markerfamilie sie nutzen.&#10;&#10;Nützlich, um Kolonietiere sichtbar zu halten und Wildtier-Rauschen zu reduzieren. Ausgeschlossene Tiere überspringen auch Tiermarker-Regeln.</SettingsHelp_AnimalPolicy>
	<SettingsHelp_EdgeIndicators>Steuert, ob Offscreen-Bauernmarker gezeichnet werden und ob Tier-Randmarker Bauernfarben übernehmen können.&#10;&#10;Die Farboption hängt von diesem Schalter ab und ist am deutlichsten bei transparenten Tierregel-Füllungen.</SettingsHelp_EdgeIndicators>
	<SettingsHelp_MarkerAppearance>Passt die visuelle Fläche von Punkten, Silhouetten und Randindikatoren an.&#10;&#10;Nutzen Sie dies nach der Wahl des Markerverhaltens; es sind Feineinstellungen, keine Filterregeln. Passende Regeln können Markergröße multiplizieren oder Konturbreite ersetzen.</SettingsHelp_MarkerAppearance>
	<SettingsHelp_KeyboardShortcuts>Camera+-Tastenkombinationen verbinden eine oder zwei optionale Modifikatortasten mit einer Haupttaste.&#10;&#10;Die Haupttaste für Einstellungen ist konfigurierbar. Laden und Speichern von Kameraansichten nutzt immer die Zahlentasten 1 bis 9.</SettingsHelp_KeyboardShortcuts>
	<SettingsHelp_AdvancedActions>Regeln bleiben in einem separaten Editor, weil die Regeltabelle ein eigenes Layout und eigenes Interaktionsmodell braucht.</SettingsHelp_AdvancedActions>
	<SettingsHelp_ZoomedInPercent>Setzt den nächsten visuellen Zoom. Kleinere Werte erlauben eine nähere Ansicht.&#10;&#10;Das ist auch der nahe Endpunkt für Bewegungs- und Randscroll-Abstimmung. Wenn Sie ihn bei geladener Karte ändern, aktualisiert Camera+ den aktiven Kamerabereich sofort.</SettingsHelp_ZoomedInPercent>
	<SettingsHelp_ZoomedOutPercent>Setzt den weitesten visuellen Zoom. Größere Werte zeigen mehr Karte auf einmal.&#10;&#10;Das ist auch der ferne Endpunkt für Bewegungs- und Randscroll-Abstimmung. Sehr weiter Zoom kann erhöhen, wie viel Marker- und Schilderarbeit pro Frame sichtbar ist.</SettingsHelp_ZoomedOutPercent>
	<SettingsHelp_Exponentiality>Aus ergibt ein flacheres, lineareres Zoomgefühl. Höhere Werte formen die Mausradreaktion so um, dass ein Ende feinere Kontrolle bekommt und das andere schneller läuft.</SettingsHelp_Exponentiality>
	<SettingsHelp_ZoomedInDollyPercent>Kamerabewegung nahe dem nächsten Zoom-Endpunkt.&#10;&#10;Senken Sie den Wert, wenn genaues Betrachten nervös wirkt; erhöhen Sie ihn, wenn Nahbewegung schwerfällig wirkt. Der Endpunkt selbst steht unter Zoombereich.</SettingsHelp_ZoomedInDollyPercent>
	<SettingsHelp_ZoomedOutDollyPercent>Kamerabewegung nahe dem weitesten Zoom-Endpunkt.&#10;&#10;Erhöhen Sie den Wert, wenn Kartenwege weit herausgezoomt zu langsam sind; senken Sie ihn, wenn kleine Eingaben zu weit springen. Der Endpunkt selbst steht unter Zoombereich.</SettingsHelp_ZoomedOutDollyPercent>
	<SettingsHelp_ZoomedInEdgeScroll>Randscrollen nahe dem nächsten Zoom-Endpunkt.&#10;&#10;Halten Sie dies vorsichtig, wenn Sie den Bildschirmrand beim Prüfen von Bauern oder Gebäuden nutzen. Der Endpunkt selbst steht unter Zoombereich.</SettingsHelp_ZoomedInEdgeScroll>
	<SettingsHelp_ZoomedOutEdgeScroll>Randscrollen nahe dem weitesten Zoom-Endpunkt.&#10;&#10;Das betrifft vor allem lange Kartenwege und kann oft höher sein als der Nahzoom-Wert. Der Endpunkt selbst steht unter Zoombereich.</SettingsHelp_ZoomedOutEdgeScroll>
	<SettingsHelp_ZoomToMouse>Hält den Kartenpunkt unter dem Cursor beim Zoomen stabil.&#10;&#10;So lassen sich bestimmte Bauern, Gebäude oder Ereignisse leichter prüfen, ohne die Kamera ständig neu zu zentrieren.</SettingsHelp_ZoomToMouse>
	<SettingsHelp_DisableCameraShake>Unterdrückt Vanilla-Kamerawackel-Ereignisse.&#10;&#10;Das betrifft nur Kamerabewegung; visuelle Effekte in der Welt werden nicht entfernt.</SettingsHelp_DisableCameraShake>
	<SettingsHelp_SoundNearness>Mischt den Audio-Listener zurück zur nahen RimWorld-Kameraposition für Geräusche.&#10;&#10;Erhöhen Sie den Wert, wenn lokale Ereignisse bei weitem Zoom zu entfernt klingen.</SettingsHelp_SoundNearness>
	<SettingsHelp_MouseRevealsLabels>Wenn Schilder durch Zoom versteckt sind, können Schilder nahe der Maus vorübergehend zurückkehren.&#10;&#10;Bei Bauernmarkern verhindert dies auch, dass der Bauer unter dem Cursor durch seinen Marker ersetzt wird, damit schnelle Inspektion natürlich bleibt.</SettingsHelp_MouseRevealsLabels>
	<SettingsHelp_HidePawnLabelBelow>Bauern-Schilder werden ausgeblendet, sobald Kartenzellen kleiner als diese Pixelzahl am Bildschirm sind.&#10;&#10;Höhere Werte blenden beim Herauszoomen früher aus. Bauern-Schilder können auch verschwinden, wenn Als Marker unter beginnt, Körper durch Marker zu ersetzen.</SettingsHelp_HidePawnLabelBelow>
	<SettingsHelp_HideThingLabelBelow>Stapel-Schilder werden ausgeblendet, sobald Kartenzellen kleiner als diese Pixelzahl am Bildschirm sind.&#10;&#10;Nutzen Sie einen höheren Wert, wenn Gegenstandsschilder bei weitem Zoom den Bildschirm dominieren. Das ist unabhängig vom Bauern-Markerstil, sobald Camera+-Marker aktiv sind.</SettingsHelp_HideThingLabelBelow>
	<SettingsHelp_HideDeadPawnsBelow>Tote Bauern werden unter dieser Zellgröße nicht mehr gezeichnet.&#10;&#10;Das reduziert nach Kämpfen visuelles Rauschen und hält lebende Bauernmarker lesbar. Es steht bei Schildern, weil es Fernzoom-Rauschen entfernt statt den Markerstil zu ändern.</SettingsHelp_HideDeadPawnsBelow>
	<SettingsHelp_DotStyle>Wählt die Standardart, mit der Camera+ Bauernkörper bei niedrigem Zoom ersetzt.&#10;&#10;Diese Einstellung steuert auch, ob die abhängigen Schilder- und Markergrenzen-Einstellungen aktiv sind. Wählen Sie den Standard für Bauern, die keine Regel behandelt.</SettingsHelp_DotStyle>
	<SettingsHelp_ShowMarkerBelow>Bildschirm-Zellgröße, bei der Camera+ beginnt, Bauernkörper durch Marker zu ersetzen.&#10;&#10;Höhere Werte wechseln früher zu Markern; niedrigere Werte halten volle Bauernkörper länger sichtbar. Wenn der Ersatz beginnt, werden normale Bauern-Schilder versteckt, außer Maus enthüllt sie wieder.</SettingsHelp_ShowMarkerBelow>
	<SettingsHelp_AnimalMarkerStyle>Wählt die Standard-Markerfamilie für Tiere.&#10;&#10;Nutzen Sie dies mit der Option für ungezähmte Tiere, um zu entscheiden, ob Wildtiere sichtbar, unauffälliger oder in Standardmarkern abwesend sein sollen. Tiere ausblenden verhindert auch Tierregeln.</SettingsHelp_AnimalMarkerStyle>
	<SettingsHelp_IncludeNotTamedAnimals>Erlaubt namenlosen Wildtieren die Standard-Tiermarkerbehandlung.&#10;&#10;Schalten Sie das auf Karten aus, auf denen Wildtiere zu viel Markerrauschen oder zu viel Arbeit bei weitem Zoom erzeugen. Es hat praktisch keinen Effekt, wenn die Tierregelung Tiere ausblendet.</SettingsHelp_IncludeNotTamedAnimals>
	<SettingsHelp_AnimalEdgeColors>Wenn aktiviert, können Tier-Randindikatoren Bauernfarben folgen, statt schlicht zu bleiben.&#10;&#10;Das benötigt Randindikatoren. Es ändert vor allem Tierregeln mit transparenter Füllfarbe; Regeln mit expliziter Füllfarbe behalten diese Füllung.</SettingsHelp_AnimalEdgeColors>
	<SettingsHelp_DotSilhouetteSize>Skaliert Karten-Punkte und Silhouetten.&#10;&#10;Nutzen Sie dies, wenn Marker lesbar sind, aber im Vergleich zu Gelände und Gebäuden zu dominant oder zu klein wirken. Passende Regeln können diese Größe für ihre Bauern multiplizieren.</SettingsHelp_DotSilhouetteSize>
	<SettingsHelp_EdgeDotSize>Skaliert Offscreen-Randindikatoren.&#10;&#10;Das ändert nicht ihren Abstand zum Rand, sondern nur die Markergröße selbst. Passende Regeln können diese Größe mit demselben Regelgrößenwert multiplizieren wie Kartenmarker.</SettingsHelp_EdgeDotSize>
	<SettingsHelp_EdgeDistanceFactor>Bewegt Randindikatoren näher an oder weiter vom Bildschirmrand.&#10;&#10;Erhöhen Sie den Wert, wenn Marker zu nah an UI oder Monitorrand sitzen; senken Sie ihn, wenn sie zu weit in die Kartenansicht ragen.</SettingsHelp_EdgeDistanceFactor>
	<SettingsHelp_OutlineSize>Ändert die Konturstärke um Camera+-Marker.&#10;&#10;Stärkere Konturen verbessern den Kontrast auf unruhigem Gelände, können dichte Gruppen aber schwerer wirken lassen. Passende Regeln können ihre eigene Konturbreite statt dieses globalen Werts verwenden.</SettingsHelp_OutlineSize>
	<SettingsHelp_SettingsShortcut>Die rechte Taste ist die Haupttaste für Einstellungen. Die Tasten links davon sind optionale Modifikatoren.&#10;&#10;Linksklick auf die Haupttaste erfasst eine Taste. Rechtsklick setzt die Bindung zurück oder löscht sie.</SettingsHelp_SettingsShortcut>
	<SettingsHelp_LoadShortcut>Lädt gespeicherte Kameraansichten 1 bis 9, solange die gewählten Modifikatoren gehalten werden.&#10;&#10;Die Zahlentasten sind fest, damit das Kürzel beim Spielen schnell bleibt.</SettingsHelp_LoadShortcut>
	<SettingsHelp_SaveShortcut>Speichert die aktuelle Kameraansicht in Slot 1 bis 9, solange die gewählten Modifikatoren gehalten werden.&#10;&#10;Nutzen Sie eine andere Kombination als beim Laden, damit Speichern absichtlich bleibt.</SettingsHelp_SaveShortcut>
	<KeyLeftShift>Linke Umschalttaste</KeyLeftShift>
	<KeyLeftAlt>Linke Alt-Taste</KeyLeftAlt>
	<KeyLeftControl>Linke Strg-Taste</KeyLeftControl>
	<KeyLeftCommand>Linke Befehlstaste</KeyLeftCommand>
	<KeyLeftWindows>Linke Windows-Taste</KeyLeftWindows>
	<KeyRightShift>Rechte Umschalttaste</KeyRightShift>
	<KeyRightAlt>Rechte Alt-Taste</KeyRightAlt>
	<KeyRightControl>Rechte Strg-Taste</KeyRightControl>
	<KeyRightCommand>Rechte Befehlstaste</KeyRightCommand>
	<KeyRightWindows>Rechte Windows-Taste</KeyRightWindows>
	<DotSilhouetteSize>Punkt-/Silhouettengröße</DotSilhouetteSize>
	<EdgeDotSize>Randpunktgröße</EdgeDotSize>
	<EdgeDistanceFactor>Randabstand</EdgeDistanceFactor>
	<OutlineSize>Konturbreite</OutlineSize>
	<Outline>Kontur</Outline>
	<Fill>Füllung</Fill>
	<Selected>ausgewählt</Selected>
	<NewCondition>Neue Bedingung hinzufügen</NewCondition>
	<LoadCustomization>Anpassung laden</LoadCustomization>
	<SaveCustomization>Anpassung speichern</SaveCustomization>
	<Opposite>Gegenteil</Opposite>
	<Duplicate>Duplizieren</Duplicate>
	<TagCategoryType>Typen</TagCategoryType>
	<TagCategoryAttribute>Attribute</TagCategoryAttribute>
	<TagCategoryText>Benennung</TagCategoryText>
	<ColumnConditions>Punktstilregeln</ColumnConditions>
	<ColumnMode>Modus</ColumnMode>
	<ColumnColors>Farben</ColumnColors>
	<ColumnMap>Karte</ColumnMap>
	<ColumnEdge>Rand</ColumnEdge>
	<ColumnMouseReveal>Maus-Enthüllung</ColumnMouseReveal>
	<ColumnShowBelow>Unten anzeigen</ColumnShowBelow>
	<ColumnSize>Größe</ColumnSize>
	<ColumnOutline>Kontur</ColumnOutline>
	<OverwriteRuleSingular> (überschrieben durch {0} Regel)</OverwriteRuleSingular>
	<OverwriteRulePlural> (überschrieben durch {0} Regeln)</OverwriteRulePlural>
</LanguageData>
