<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<CameraPlus3>¡Bienvenido a la nueva versión de Camera+! Explore las opciones mejoradas de silueta personalizada en el menú de configuración para mejorar su experiencia.</CameraPlus3>
	<Zoom>Zoom</Zoom>
	<ZoomedInPercent>Factor máximo de acercamiento</ZoomedInPercent>
	<ZoomedOutPercent>Factor máximo de alejamiento</ZoomedOutPercent>
	<ForZoomedInPercent>Para el factor de acercamiento más alto</ForZoomedInPercent>
	<ForZoomedOutPercent>Para el factor de alejamiento más bajo</ForZoomedOutPercent>
	<Exponentiality>Velocidad de zoom exponencial</Exponentiality>
	<SoundNearness>Acercar los sonidos distantes</SoundNearness>
	<HotKeys>Atajos de teclado</HotKeys>
	<RulesStart>Reglas (para nuevos juegos)</RulesStart>
	<RulesGame>Reglas (guardadas con el juego)</RulesGame>
	<SettingsKey>Configuración de Camera+</SettingsKey>
	<LoadModifier>Cargar vista</LoadModifier>
	<SaveModifier>Guardar vista</SaveModifier>
	<DollyPercentLabel>Velocidad de desplazamiento</DollyPercentLabel>
	<ScreenEdgeDollyFrictionLabel>Factor de desplazamiento en el borde</ScreenEdgeDollyFrictionLabel>
	<HideNamesWhenZoomedOut>Ocultar etiquetas de nombres al alejar</HideNamesWhenZoomedOut>
	<Pixel>Píxel</Pixel>
	<HidePawnLabelBelow>Ocultar etiquetas de peones debajo de:</HidePawnLabelBelow>
	<HideThingLabelBelow>Ocultar etiquetas de pila debajo de:</HideThingLabelBelow>
	<HideDeadPawnsBelow>Ocultar peones muertos debajo de:</HideDeadPawnsBelow>
	<ShowMarkerBelow>Mostrar como marcador debajo de:</ShowMarkerBelow>
	<DotStyle>Estilo de punto{0}</DotStyle>
	<VanillaDefault>Predeterminado de Vanilla</VanillaDefault>
	<ClassicDots>Puntos de Camera+</ClassicDots>
	<BetterSilhouettes>Siluetas de Camera+</BetterSilhouettes>
	<Animals>Animales</Animals>
	<IncludeAnimals>Los animales tienen el mismo marcador</IncludeAnimals>
	<AnimalsDifferent>Los animales tienen un marcador diferente</AnimalsDifferent>
	<HideAnimals>Los animales no tienen marcador</HideAnimals>
	<IncludeNotTamedAnimals>Incluir animales no domesticados</IncludeNotTamedAnimals>
	<ZoomToMouse>Zoom al ratón</ZoomToMouse>
	<DisableCameraShake>Desactivar el movimiento de la cámara</DisableCameraShake>
	<MouseRevealsLabels>El ratón revela etiquetas{0}</MouseRevealsLabels>
	<EdgeIndicators>Indicadores de borde{0}</EdgeIndicators>
	<PawnColoredEdgeIndicators>Colores de borde animal</PawnColoredEdgeIndicators>
	<SettingsTopic_All>Todo</SettingsTopic_All>
	<SettingsTopic_Zoom>Zoom</SettingsTopic_Zoom>
	<SettingsTopic_Movement>Movimiento</SettingsTopic_Movement>
	<SettingsTopic_Audio>Audio</SettingsTopic_Audio>
	<SettingsTopic_Camera>Cámara</SettingsTopic_Camera>
	<SettingsTopic_Labels>Etiquetas</SettingsTopic_Labels>
	<SettingsTopic_Markers>Marcadores</SettingsTopic_Markers>
	<SettingsTopic_Animals>Animales</SettingsTopic_Animals>
	<SettingsTopic_Edges>Bordes</SettingsTopic_Edges>
	<SettingsTopic_Appearance>Apariencia</SettingsTopic_Appearance>
	<SettingsTopic_Keyboard>Teclado</SettingsTopic_Keyboard>
	<SettingsTopic_Advanced>Avanzado</SettingsTopic_Advanced>
	<SettingsGroup_ZoomRange>Rango de zoom</SettingsGroup_ZoomRange>
	<SettingsGroup_ZoomCurve>Curva de zoom</SettingsGroup_ZoomCurve>
	<SettingsGroup_MovementSpeed>Velocidad de movimiento</SettingsGroup_MovementSpeed>
	<SettingsGroup_EdgeScroll>Desplazamiento de borde</SettingsGroup_EdgeScroll>
	<SettingsGroup_CameraBehavior>Comportamiento de cámara</SettingsGroup_CameraBehavior>
	<SettingsGroup_AudioListener>Oyente de audio</SettingsGroup_AudioListener>
	<SettingsGroup_LabelVisibility>Visibilidad de etiquetas</SettingsGroup_LabelVisibility>
	<SettingsGroup_MarkerStyle>Estilo de marcador</SettingsGroup_MarkerStyle>
	<SettingsGroup_AnimalPolicy>Política de animales</SettingsGroup_AnimalPolicy>
	<SettingsGroup_EdgeIndicators>Indicadores de borde</SettingsGroup_EdgeIndicators>
	<SettingsGroup_MarkerAppearance>Apariencia de marcadores</SettingsGroup_MarkerAppearance>
	<SettingsGroup_AdvancedActions>Acciones avanzadas</SettingsGroup_AdvancedActions>
	<SettingsHelp_Title>Ayuda</SettingsHelp_Title>
		<SettingsHelp_About>{0}</SettingsHelp_About>
		<SettingsNote_OverriddenByRule>Sobrescrito por {0} regla.</SettingsNote_OverriddenByRule>
		<SettingsNote_OverriddenByRules>Sobrescrito por {0} reglas.</SettingsNote_OverriddenByRules>
		<SettingsNote_RequiresCameraMarkers>Requiere un estilo de marcador Camera+.</SettingsNote_RequiresCameraMarkers>
		<SettingsNote_RequiresEdgeIndicators>Requiere indicadores de borde.</SettingsNote_RequiresEdgeIndicators>
		<SettingsHelp_RuleOverrideByRule>Una regla coincidente usa ahora su propio valor para este ajuste. Los peones que coinciden con esa regla siguen la regla; los que no coinciden siguen usando este ajuste.</SettingsHelp_RuleOverrideByRule>
		<SettingsHelp_RuleOverrideByRules>{0} reglas coincidentes usan ahora sus propios valores para este ajuste. Los peones que coinciden con esas reglas siguen las reglas; los que no coinciden siguen usando este ajuste.</SettingsHelp_RuleOverrideByRules>
		<SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRule>Una regla coincidente elige ahora otro estilo de marcador. Esa regla puede cambiar los peones coincidentes a dibujo vanilla, puntos, siluetas, un marcador personalizado o ningún marcador; este ajuste queda como respaldo para los demás peones.</SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRule>
		<SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRules>{0} reglas coincidentes eligen ahora otros estilos de marcador. Esas reglas pueden cambiar los peones coincidentes a dibujo vanilla, puntos, siluetas, marcadores personalizados o ningún marcador; este ajuste queda como respaldo para los demás peones.</SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRules>
		<SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRule>Una regla coincidente tiene ahora su propio umbral de marcador. Los peones coincidentes cambian al tamaño de celda de esa regla; las reglas en valor predeterminado siguen usando este deslizador.</SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRule>
		<SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRules>{0} reglas coincidentes tienen ahora sus propios umbrales de marcador. Los peones coincidentes cambian al tamaño de celda de la regla; las reglas en valor predeterminado siguen usando este deslizador.</SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRules>
		<SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRule>Una regla coincidente tiene ahora su propio multiplicador de tamaño. El tamaño final del marcador es este tamaño global multiplicado por el valor de la regla para los peones coincidentes.</SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRule>
		<SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRules>{0} reglas coincidentes tienen ahora sus propios multiplicadores de tamaño. El tamaño final del marcador es este tamaño global multiplicado por el valor de la regla para los peones coincidentes.</SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRules>
		<SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRule>Una regla coincidente desactiva ahora los marcadores en el mapa. Para los peones que coinciden con ella, el estilo y el umbral de marcador no dibujan un marcador en el mapa; los indicadores de borde aún pueden dibujarse si la regla lo permite.</SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRule>
		<SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRules>{0} reglas coincidentes desactivan ahora los marcadores en el mapa. Para los peones que coinciden con ellas, el estilo y el umbral de marcador no dibujan un marcador en el mapa; los indicadores de borde aún pueden dibujarse si las reglas lo permiten.</SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRules>
		<SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRule>Una regla coincidente usa ahora el estilo de marcador Desactivado. Eso suprime tanto los marcadores en el mapa como los marcadores de borde para los peones coincidentes, aunque los indicadores de borde estén activados globalmente o por la regla.</SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRule>
		<SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRules>{0} reglas coincidentes usan ahora el estilo de marcador Desactivado. Eso suprime tanto los marcadores en el mapa como los marcadores de borde para los peones coincidentes, aunque los indicadores de borde estén activados globalmente o por la regla.</SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRules>
		<SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRule>Una regla coincidente tiene ahora un color de relleno normal o seleccionado explícito. Los indicadores de borde animales con color de peón solo reemplazan rellenos de regla transparentes, así que los animales coincidentes conservan el relleno de esa regla.</SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRule>
		<SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRules>{0} reglas coincidentes tienen ahora colores de relleno normales o seleccionados explícitos. Los indicadores de borde animales con color de peón solo reemplazan rellenos de regla transparentes, así que los animales coincidentes conservan esos rellenos de regla.</SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRules>
		<SettingsHelp_All>Muestra todos los ajustes en el orden familiar, pero con más espacio y ayuda integrada. Úsalo cuando ya sepas más o menos dónde está un ajuste.&#10;&#10;Elige un tema a la izquierda cuando quieras una página más corta con menos desplazamiento.</SettingsHelp_All>
		<SettingsHelp_Zoom>Camera+ cambia cómo el tamaño de cámara de RimWorld se convierte en la vista que ves. Estos ajustes definen el rango de zoom visual y cómo se mueve la rueda del ratón dentro de él.&#10;&#10;Los valores de zoom más cercano y más lejano también definen los extremos usados por la velocidad de movimiento y el desplazamiento de borde.</SettingsHelp_Zoom>
		<SettingsHelp_Movement>El paneo y el desplazamiento de borde se sienten distintos con zoom muy cercano o muy lejano, por eso Camera+ permite ajustarlos por separado.&#10;&#10;Estos valores se aplican al rango de zoom actual. Si cambias primero el rango de zoom, vuelve a movimiento solo si los extremos se sienten mal.</SettingsHelp_Movement>
		<SettingsHelp_Audio>RimWorld coloca los sonidos del mundo en relación con la cámara. Con zoom muy alejado, los sonidos pueden sentirse demasiado lejos aunque el zoom visual sea útil.&#10;&#10;Esto ajusta solo el oyente de audio. No cambia lo que muestra la cámara.</SettingsHelp_Audio>
		<SettingsHelp_Camera>Pequeños interruptores de comportamiento de cámara que se aplican mientras juegas. Son independientes de las reglas de etiquetas y marcadores, así que cambiarlos no altera el estilo de los marcadores de peones.</SettingsHelp_Camera>
		<SettingsHelp_Labels>Camera+ puede ocultar etiquetas cuando los peones se vuelven visualmente pequeños y luego revelarlas cerca del ratón cuando haga falta.&#10;&#10;Estos controles dependen de un estilo de marcador Camera+. El umbral de marcador también puede ocultar etiquetas de peones porque un peón convertido en marcador ya no necesita su etiqueta normal.</SettingsHelp_Labels>
		<SettingsHelp_Markers>Elige qué dibuja Camera+ en lugar de cuerpos completos de peones con zoom bajo.&#10;&#10;Estos ajustes son los predeterminados para peones sin una regla coincidente. También deciden si los controles de etiquetas y umbral de marcador de abajo están activos.</SettingsHelp_Markers>
		<SettingsHelp_Animals>Los valores predeterminados de animales están separados porque los animales de colonia, los salvajes y las mascotas con nombre suelen necesitar distinta visibilidad.&#10;&#10;Esta política se aplica antes que las reglas de marcador animal. Si aquí se excluyen animales, las reglas de animales no llegan a darles estilo.</SettingsHelp_Animals>
		<SettingsHelp_Edges>Los indicadores de borde muestran peones fuera de pantalla en el borde del monitor. Son independientes de las siluetas y puntos en el mapa, así que un peón puede tener marcador de borde aunque su marcador en el mapa se comporte de otra forma.&#10;&#10;La opción de color animal de abajo solo importa cuando los indicadores de borde están activados.</SettingsHelp_Edges>
		<SettingsHelp_Appearance>Ajusta con precisión el tamaño del marcador, la posición de borde y el grosor del contorno después de elegir el estilo de marcador.&#10;&#10;El tamaño y el contorno también pueden ajustarse mediante reglas coincidentes. El tamaño de regla es un multiplicador; el ancho de contorno de regla reemplaza el ancho global.</SettingsHelp_Appearance>
		<SettingsHelp_Shortcuts>Configura aquí las combinaciones de teclas de Camera+ en lugar de abrir un diálogo separado.&#10;&#10;Los espacios de modificador pueden estar vacíos. Los espacios de vista siempre usan las teclas numéricas del 1 al 9.</SettingsHelp_Shortcuts>
		<SettingsHelp_Advanced>Las reglas permanecen en su propio editor porque tienen muchas columnas y necesitan más espacio horizontal que la lista principal de ajustes.</SettingsHelp_Advanced>
		<SettingsHelp_ZoomRange>Define el zoom visual más cercano y más lejano que permite Camera+.&#10;&#10;Un rango más amplio da más libertad, pero los zooms muy lejanos hacen visibles más peones, cosas y marcadores a la vez. Los ajustes de extremos para velocidad de movimiento y desplazamiento de borde usan este mismo rango.</SettingsHelp_ZoomRange>
		<SettingsHelp_ZoomCurve>Controla cómo se mueve la rueda de zoom entre los puntos más cercano y más lejano.&#10;&#10;Usa una curva más plana para un movimiento predecible, o una curva más fuerte si quieres más precisión en un extremo del rango de zoom.</SettingsHelp_ZoomCurve>
		<SettingsHelp_MovementSpeed>El movimiento normal de cámara puede sentirse demasiado rápido al acercar y demasiado lento al alejar.&#10;&#10;Ajusta ambos extremos juntos hasta que el paneo con teclado o arrastre de ratón se sienta consistente en el rango de zoom elegido arriba.</SettingsHelp_MovementSpeed>
		<SettingsHelp_EdgeScroll>El desplazamiento de borde de pantalla se ajusta aparte del movimiento normal porque suele usarse para recorrer grandes distancias del mapa.&#10;&#10;Estos valores también usan los extremos del rango de zoom. Si la cámara sale disparada cuando el cursor toca el borde, baja primero estos valores.</SettingsHelp_EdgeScroll>
		<SettingsHelp_CameraBehavior>Interruptores de cámara inmediatos. Afectan a cómo reacciona la cámara a la entrada o a efectos del juego, no a cómo se dibujan peones y etiquetas.</SettingsHelp_CameraBehavior>
		<SettingsHelp_AudioListener>Controla cuán cercanos se sienten los sonidos del mundo al usar niveles de zoom de Camera+.&#10;&#10;Súbelo si la actividad lejana del mapa se vuelve demasiado silenciosa o desconectada; bájalo si todo el mapa suena artificialmente cerca.</SettingsHelp_AudioListener>
		<SettingsHelp_LabelVisibility>Los umbrales de etiqueta se basan en el tamaño de celda en pantalla, no en el porcentaje de zoom nombrado.&#10;&#10;Estos ajustes solo importan mientras Camera+ controla el renderizado de marcadores. El estilo y el umbral de marcador deciden si se reemplazan los cuerpos de peones, lo que también puede ocultar etiquetas normales de peones.</SettingsHelp_LabelVisibility>
		<SettingsHelp_MarkerStyle>Reemplazo de marcador predeterminado para peones sin regla coincidente.&#10;&#10;Usa vanilla cuando quieras el comportamiento de zoom de Camera+ sin reemplazar cuerpos de peones; usa puntos o siluetas cuando el zoom lejano deba seguir siendo legible. El modo vanilla desactiva los controles dependientes de etiquetas y umbral de marcador.</SettingsHelp_MarkerStyle>
		<SettingsHelp_AnimalPolicy>Controla qué animales son elegibles para el manejo de marcadores y qué familia de marcadores predeterminada usan.&#10;&#10;Sirve para mantener visibles los animales de colonia mientras reduces el ruido de animales salvajes. Los animales excluidos también omiten las reglas de marcador animal.</SettingsHelp_AnimalPolicy>
		<SettingsHelp_EdgeIndicators>Controla si se dibujan marcadores de peones fuera de pantalla y si los marcadores de borde animales pueden heredar colores de peón.&#10;&#10;La opción de color depende de este interruptor y se nota más cuando los rellenos de reglas animales son transparentes.</SettingsHelp_EdgeIndicators>
		<SettingsHelp_MarkerAppearance>Ajusta la huella visual de puntos, siluetas e indicadores de borde.&#10;&#10;Úsalo después de elegir el comportamiento de marcadores; son controles de acabado, no reglas de filtrado. Las reglas coincidentes pueden multiplicar el tamaño de marcador o reemplazar el ancho del contorno.</SettingsHelp_MarkerAppearance>
		<SettingsHelp_KeyboardShortcuts>Los atajos de Camera+ combinan una o dos teclas modificadoras opcionales con una tecla principal.&#10;&#10;El atajo de ajustes tiene una tecla principal configurable. Cargar y guardar vistas de cámara siempre usa las teclas numéricas del 1 al 9.</SettingsHelp_KeyboardShortcuts>
		<SettingsHelp_AdvancedActions>Las reglas permanecen en un editor separado porque la tabla de reglas necesita su propio diseño y modelo de interacción.</SettingsHelp_AdvancedActions>
		<SettingsHelp_ZoomedInPercent>Define el zoom visual más cercano. Los valores más pequeños permiten una vista más cercana.&#10;&#10;También es el extremo cercano para los ajustes de velocidad de movimiento y desplazamiento de borde. Si lo cambias con un mapa cargado, Camera+ actualiza de inmediato el rango activo de la cámara.</SettingsHelp_ZoomedInPercent>
		<SettingsHelp_ZoomedOutPercent>Define el zoom visual más lejano. Los valores más grandes permiten ver más mapa a la vez.&#10;&#10;También es el extremo lejano para los ajustes de velocidad de movimiento y desplazamiento de borde. Los zooms muy lejanos pueden aumentar cuánto trabajo de marcadores y etiquetas queda visible en un frame.</SettingsHelp_ZoomedOutPercent>
		<SettingsHelp_Exponentiality>Desactivado da una sensación de zoom más plana y lineal. Los valores altos remodelan la respuesta de la rueda para que un extremo del rango tenga más control fino mientras el otro se mueve más rápido.</SettingsHelp_Exponentiality>
		<SettingsHelp_ZoomedInDollyPercent>Velocidad de movimiento de cámara cerca del extremo de zoom más cercano.&#10;&#10;Bájala si la inspección fina se siente brusca; súbela si el movimiento cercano se siente pesado. El extremo en sí se ajusta en Rango de zoom.</SettingsHelp_ZoomedInDollyPercent>
		<SettingsHelp_ZoomedOutDollyPercent>Velocidad de movimiento de cámara cerca del extremo de zoom más lejano.&#10;&#10;Súbela si cruzar el mapa se siente lento al alejar; bájala si entradas pequeñas saltan demasiado. El extremo en sí se ajusta en Rango de zoom.</SettingsHelp_ZoomedOutDollyPercent>
		<SettingsHelp_ZoomedInEdgeScroll>Desplazamiento de borde de pantalla cerca del extremo de zoom más cercano.&#10;&#10;Mantén este valor conservador si usas el borde de la pantalla mientras inspeccionas peones o edificios. El extremo en sí se ajusta en Rango de zoom.</SettingsHelp_ZoomedInEdgeScroll>
		<SettingsHelp_ZoomedOutEdgeScroll>Desplazamiento de borde de pantalla cerca del extremo de zoom más lejano.&#10;&#10;Esto trata sobre todo de recorrer el mapa a larga distancia, así que a menudo puede ser mayor que el valor de zoom cercano. El extremo en sí se ajusta en Rango de zoom.</SettingsHelp_ZoomedOutEdgeScroll>
		<SettingsHelp_ZoomToMouse>Mantiene estable el punto del mapa bajo el cursor al hacer zoom.&#10;&#10;Así es más fácil inspeccionar un peón, edificio o evento concreto sin volver a centrar la cámara repetidamente.</SettingsHelp_ZoomToMouse>
		<SettingsHelp_DisableCameraShake>Suprime los eventos de temblor de cámara vanilla.&#10;&#10;Esto solo afecta al movimiento de cámara; no elimina efectos visuales dibujados dentro del mundo.</SettingsHelp_DisableCameraShake>
		<SettingsHelp_SoundNearness>Mezcla el oyente de audio de vuelta hacia la posición de sonido de cámara cercana de RimWorld.&#10;&#10;Auméntalo cuando jugar con zoom alejado haga que los eventos locales suenen demasiado distantes.</SettingsHelp_SoundNearness>
		<SettingsHelp_MouseRevealsLabels>Cuando las etiquetas están ocultas por el zoom, las etiquetas cerca del ratón pueden volver temporalmente.&#10;&#10;Para marcadores de peones, esto también evita que el peón bajo el cursor sea reemplazado por su marcador, para que la inspección rápida siga siendo natural.</SettingsHelp_MouseRevealsLabels>
		<SettingsHelp_HidePawnLabelBelow>Las etiquetas de peones se ocultan cuando las celdas del mapa se vuelven menores que este número de píxeles en pantalla.&#10;&#10;Los valores más altos ocultan antes al alejar. Las etiquetas de peones también pueden desaparecer cuando «Mostrar como marcador debajo de» empieza a reemplazar cuerpos por marcadores.</SettingsHelp_HidePawnLabelBelow>
		<SettingsHelp_HideThingLabelBelow>Las etiquetas de pilas se ocultan cuando las celdas del mapa se vuelven menores que este número de píxeles en pantalla.&#10;&#10;Usa un valor más alto cuando las etiquetas de objetos dominen la pantalla con zoom lejano. Esto es independiente del estilo de marcador de peones una vez activo el renderizado de marcadores de Camera+.</SettingsHelp_HideThingLabelBelow>
		<SettingsHelp_HideDeadPawnsBelow>El renderizado de peones muertos se oculta por debajo de este tamaño de celda.&#10;&#10;Puede reducir el ruido visual después de combates manteniendo legibles los marcadores de peones vivos. Está agrupado con visibilidad de etiquetas porque elimina ruido visual de zoom lejano en vez de cambiar el estilo de marcador.</SettingsHelp_HideDeadPawnsBelow>
		<SettingsHelp_DotStyle>Elige el modo predeterminado en que Camera+ reemplaza cuerpos de peones con zoom bajo.&#10;&#10;Este ajuste también controla si los ajustes dependientes de etiqueta y umbral de marcador están activos. Elige el estilo de respaldo para peones que no sean manejados por una regla.</SettingsHelp_DotStyle>
		<SettingsHelp_ShowMarkerBelow>El tamaño de celda en pantalla donde Camera+ empieza a reemplazar cuerpos de peones por marcadores.&#10;&#10;Los valores altos cambian antes a marcadores; los bajos mantienen visibles los cuerpos completos más tiempo. Cuando empieza el reemplazo, las etiquetas normales de peón se ocultan salvo que las devuelva la revelación con el ratón.</SettingsHelp_ShowMarkerBelow>
		<SettingsHelp_AnimalMarkerStyle>Elige la familia de marcador predeterminada para animales.&#10;&#10;Úsalo con la opción de animales no domesticados para decidir si la fauna debe ser visible, más discreta o ausente de los marcadores predeterminados. Ocultar animales también impide que las reglas de animales les den estilo.</SettingsHelp_AnimalMarkerStyle>
		<SettingsHelp_IncludeNotTamedAnimals>Permite que animales salvajes sin nombre entren en el manejo predeterminado de marcadores animales.&#10;&#10;Desactívalo en mapas donde la fauna crea demasiado ruido de marcadores o demasiado trabajo con zoom lejano. No tiene efecto práctico mientras la política animal oculta los animales por completo.</SettingsHelp_IncludeNotTamedAnimals>
		<SettingsHelp_AnimalEdgeColors>Cuando está activado, los indicadores de borde animales pueden seguir colores de peón en lugar de quedar planos.&#10;&#10;Requiere indicadores de borde. Cambia sobre todo reglas de animales cuyo color de relleno es transparente; las reglas con un relleno explícito conservan ese relleno.</SettingsHelp_AnimalEdgeColors>
		<SettingsHelp_DotSilhouetteSize>Escala puntos y siluetas en el mapa.&#10;&#10;Úsalo cuando los marcadores son legibles pero se sienten demasiado dominantes o demasiado pequeños frente al terreno y edificios. Las reglas coincidentes pueden multiplicar este tamaño para sus peones.</SettingsHelp_DotSilhouetteSize>
		<SettingsHelp_EdgeDotSize>Escala indicadores de borde fuera de pantalla.&#10;&#10;No cambia su distancia al borde, solo el tamaño del marcador. Las reglas coincidentes pueden multiplicar este tamaño con el mismo valor de tamaño de regla usado para marcadores en el mapa.</SettingsHelp_EdgeDotSize>
		<SettingsHelp_EdgeDistanceFactor>Mueve los indicadores de borde más cerca o más lejos del borde de pantalla.&#10;&#10;Auméntalo si los marcadores quedan demasiado cerca de la interfaz o del borde del monitor; bájalo si entran demasiado en la vista del mapa.</SettingsHelp_EdgeDistanceFactor>
		<SettingsHelp_OutlineSize>Cambia el grosor del contorno alrededor de los marcadores de Camera+.&#10;&#10;Los contornos más fuertes mejoran el contraste en terreno cargado, pero pueden hacer que los grupos densos se sientan más pesados. Las reglas coincidentes pueden usar su propio ancho de contorno en lugar de este valor global.</SettingsHelp_OutlineSize>
		<SettingsHelp_SettingsShortcut>El botón más a la derecha es la tecla principal de ajustes. Los botones a su izquierda son modificadores opcionales.&#10;&#10;Haz clic izquierdo en la tecla principal para capturar una tecla. Haz clic derecho para restablecer o borrar la asignación.</SettingsHelp_SettingsShortcut>
		<SettingsHelp_LoadShortcut>Carga vistas de cámara guardadas del 1 al 9 mientras se mantienen pulsados los modificadores seleccionados.&#10;&#10;Las teclas numéricas son fijas para que el atajo siga siendo rápido durante el juego.</SettingsHelp_LoadShortcut>
		<SettingsHelp_SaveShortcut>Guarda la vista de cámara actual en los espacios 1 a 9 mientras se mantienen pulsados los modificadores seleccionados.&#10;&#10;Usa una combinación de modificadores distinta a la de carga para que guardar una vista sea deliberado.</SettingsHelp_SaveShortcut>
	<KeyLeftShift>Shift izquierdo</KeyLeftShift>
	<KeyLeftAlt>Alt izquierdo</KeyLeftAlt>
	<KeyLeftControl>Ctrl izquierdo</KeyLeftControl>
	<KeyLeftCommand>Cmd izquierdo</KeyLeftCommand>
	<KeyLeftWindows>Win izquierdo</KeyLeftWindows>
	<KeyRightShift>Shift derecho</KeyRightShift>
	<KeyRightAlt>Alt derecho</KeyRightAlt>
	<KeyRightControl>Ctrl derecho</KeyRightControl>
	<KeyRightCommand>Cmd derecho</KeyRightCommand>
	<KeyRightWindows>Win derecho</KeyRightWindows>
	<DotSilhouetteSize>Tamaño de punto/silueta</DotSilhouetteSize>
	<EdgeDotSize>Tamaño de punto de borde</EdgeDotSize>
	<EdgeDistanceFactor>Distancia al borde</EdgeDistanceFactor>
	<OutlineSize>Ancho del contorno</OutlineSize>
	<Outline>contorno</Outline>
	<Fill>relleno</Fill>
	<Selected>seleccionado</Selected>
	<NewCondition>Agregar nueva condición</NewCondition>
	<LoadCustomization>Cargar personalización</LoadCustomization>
	<SaveCustomization>Guardar personalización</SaveCustomization>
	<Opposite>Opuesto</Opposite>
	<Duplicate>Duplicar</Duplicate>
	<TagCategoryType>Tipos</TagCategoryType>
	<TagCategoryAttribute>Atributos</TagCategoryAttribute>
	<TagCategoryText>Denominación</TagCategoryText>
	<ColumnConditions>Reglas de estilo de puntos</ColumnConditions>
	<ColumnMode>Modo</ColumnMode>
	<ColumnColors>Colores</ColumnColors>
	<ColumnMap>Mapa</ColumnMap>
	<ColumnEdge>Borde</ColumnEdge>
	<ColumnMouseReveal>Revelación por ratón</ColumnMouseReveal>
	<ColumnShowBelow>Mostrar debajo de</ColumnShowBelow>
	<ColumnSize>Tamaño</ColumnSize>
	<ColumnOutline>Contorno</ColumnOutline>
	<OverwriteRuleSingular> (sobrescrito por {0} regla)</OverwriteRuleSingular>
	<OverwriteRulePlural> (sobrescrito por {0} reglas)</OverwriteRulePlural>
</LanguageData>
