<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<CameraPlus3>Добро пожаловать в новую версию Camera+! Изучите улучшенные параметры пользовательских силуэтов в меню настроек, чтобы улучшить ваш опыт.</CameraPlus3>
	<Zoom>Масштаб</Zoom>
	<ZoomedInPercent>Максимальный коэффициент увеличения</ZoomedInPercent>
	<ZoomedOutPercent>Максимальный коэффициент уменьшения</ZoomedOutPercent>
	<ForZoomedInPercent>Для максимального увеличения</ForZoomedInPercent>
	<ForZoomedOutPercent>Для максимального уменьшения</ForZoomedOutPercent>
	<Exponentiality>Экспоненциальная скорость масштабирования</Exponentiality>
	<SoundNearness>Приблизить далекие звуки</SoundNearness>
	<HotKeys>Горячие клавиши</HotKeys>
	<RulesStart>Правила (для новых игр)</RulesStart>
	<RulesGame>Правила (сохраненные с игрой)</RulesGame>
	<SettingsKey>Настройки Camera+</SettingsKey>
	<LoadModifier>Загрузить вид</LoadModifier>
	<SaveModifier>Сохранить вид</SaveModifier>
	<DollyPercentLabel>Скорость прокрутки</DollyPercentLabel>
	<ScreenEdgeDollyFrictionLabel>Коэффициент прокрутки по краю</ScreenEdgeDollyFrictionLabel>
	<HideNamesWhenZoomedOut>Скрыть имена при уменьшении</HideNamesWhenZoomedOut>
	<Pixel>Пиксель</Pixel>
	<HidePawnLabelBelow>Скрыть метки пешек ниже:</HidePawnLabelBelow>
	<HideThingLabelBelow>Скрыть метки стека ниже:</HideThingLabelBelow>
	<HideDeadPawnsBelow>Скрыть мертвых пешек ниже:</HideDeadPawnsBelow>
	<ShowMarkerBelow>Показывать как маркер ниже:</ShowMarkerBelow>
	<DotStyle>Стиль точки{0}</DotStyle>
	<VanillaDefault>Стандартное значение</VanillaDefault>
	<ClassicDots>Точки Camera+</ClassicDots>
	<BetterSilhouettes>Силуэты Camera+</BetterSilhouettes>
	<Animals>Животные</Animals>
	<IncludeAnimals>Животные имеют тот же маркер</IncludeAnimals>
	<AnimalsDifferent>Животные имеют другой маркер</AnimalsDifferent>
	<HideAnimals>Животные не имеют маркера</HideAnimals>
	<IncludeNotTamedAnimals>Включить не прирученных животных</IncludeNotTamedAnimals>
	<ZoomToMouse>Масштабировать к мыши</ZoomToMouse>
	<DisableCameraShake>Отключить тряску камеры</DisableCameraShake>
	<MouseRevealsLabels>Мышь показывает метки{0}</MouseRevealsLabels>
	<EdgeIndicators>Краевые индикаторы{0}</EdgeIndicators>
	<PawnColoredEdgeIndicators>Цвета краев животных</PawnColoredEdgeIndicators>
	<SettingsTopic_All>Все</SettingsTopic_All>
	<SettingsTopic_Zoom>Масштаб</SettingsTopic_Zoom>
	<SettingsTopic_Movement>Движение</SettingsTopic_Movement>
	<SettingsTopic_Audio>Звук</SettingsTopic_Audio>
	<SettingsTopic_Camera>Камера</SettingsTopic_Camera>
	<SettingsTopic_Labels>Метки</SettingsTopic_Labels>
	<SettingsTopic_Markers>Маркеры</SettingsTopic_Markers>
	<SettingsTopic_Animals>Животные</SettingsTopic_Animals>
	<SettingsTopic_Edges>Края</SettingsTopic_Edges>
	<SettingsTopic_Appearance>Вид</SettingsTopic_Appearance>
	<SettingsTopic_Keyboard>Клавиатура</SettingsTopic_Keyboard>
	<SettingsTopic_Advanced>Дополн.</SettingsTopic_Advanced>
	<SettingsGroup_ZoomRange>Диапазон масштаба</SettingsGroup_ZoomRange>
	<SettingsGroup_ZoomCurve>Кривая масштаба</SettingsGroup_ZoomCurve>
	<SettingsGroup_MovementSpeed>Скорость движения</SettingsGroup_MovementSpeed>
	<SettingsGroup_EdgeScroll>Прокрутка у края</SettingsGroup_EdgeScroll>
	<SettingsGroup_CameraBehavior>Поведение камеры</SettingsGroup_CameraBehavior>
	<SettingsGroup_AudioListener>Слушатель звука</SettingsGroup_AudioListener>
	<SettingsGroup_LabelVisibility>Видимость меток</SettingsGroup_LabelVisibility>
	<SettingsGroup_MarkerStyle>Стиль маркеров</SettingsGroup_MarkerStyle>
	<SettingsGroup_AnimalPolicy>Маркеры животных</SettingsGroup_AnimalPolicy>
	<SettingsGroup_EdgeIndicators>Краевые индикаторы</SettingsGroup_EdgeIndicators>
	<SettingsGroup_MarkerAppearance>Вид маркеров</SettingsGroup_MarkerAppearance>
	<DefaultColonistMarkerColors>Цвета маркеров колонистов по умолчанию</DefaultColonistMarkerColors>
	<DefaultColonistNormalColors>Обычный</DefaultColonistNormalColors>
	<DefaultColonistDraftedColors>Призван</DefaultColonistDraftedColors>
	<DefaultColonistDownedColors>Сбит с ног</DefaultColonistDownedColors>
	<DefaultColonistMentalColors>Психический срыв</DefaultColonistMentalColors>
	<SettingsGroup_AdvancedActions>Доп. действия</SettingsGroup_AdvancedActions>
	<SettingsHelp_Title>Справка</SettingsHelp_Title>
		<SettingsHelp_About>{0}</SettingsHelp_About>
		<SettingsNote_OverriddenByRule>Переопределено {0} правилом.</SettingsNote_OverriddenByRule>
		<SettingsNote_OverriddenByRules>Переопределено {0} правилами.</SettingsNote_OverriddenByRules>
		<SettingsNote_RequiresCameraMarkers>Требуется стиль маркеров Camera+.</SettingsNote_RequiresCameraMarkers>
		<SettingsNote_RequiresEdgeIndicators>Требуются краевые индикаторы.</SettingsNote_RequiresEdgeIndicators>
		<SettingsHelp_RuleOverrideByRule>Сейчас одно подходящее правило использует собственное значение для этой настройки. Пешки, которые подходят под это правило, следуют правилу; остальные пешки продолжают использовать эту настройку.</SettingsHelp_RuleOverrideByRule>
		<SettingsHelp_RuleOverrideByRules>Сейчас {0} подходящих правил используют собственные значения для этой настройки. Пешки, которые подходят под эти правила, следуют правилам; остальные пешки продолжают использовать эту настройку.</SettingsHelp_RuleOverrideByRules>
		<SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRule>Сейчас одно подходящее правило выбирает другой стиль маркера. Оно может переключить подходящих пешек на стандартную отрисовку, точки, силуэты, пользовательский маркер или отсутствие маркера; эта настройка остается запасной для остальных пешек.</SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRule>
		<SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRules>Сейчас {0} подходящих правил выбирают другие стили маркеров. Они могут переключить подходящих пешек на стандартную отрисовку, точки, силуэты, пользовательские маркеры или отсутствие маркера; эта настройка остается запасной для остальных пешек.</SettingsHelp_RuleMarkerStyleByRules>
		<SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRule>Сейчас одно подходящее правило имеет собственный порог маркера. Подходящие пешки переключаются при размере клетки из этого правила; правила со значением по умолчанию все еще используют этот ползунок.</SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRule>
		<SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRules>Сейчас {0} подходящих правил имеют собственные пороги маркеров. Подходящие пешки переключаются при размере клетки из правила; правила со значением по умолчанию все еще используют этот ползунок.</SettingsHelp_RuleMarkerThresholdByRules>
		<SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRule>Сейчас одно подходящее правило имеет собственный множитель размера. Итоговый размер маркера равен этому общему размеру, умноженному на значение правила для подходящих пешек.</SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRule>
		<SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRules>Сейчас {0} подходящих правил имеют собственные множители размера. Итоговый размер маркера равен этому общему размеру, умноженному на значение правила для подходящих пешек.</SettingsHelp_RuleSizeMultiplierByRules>
		<SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRule>Сейчас одно подходящее правило отключает маркеры на карте. Для подходящих под него пешек стиль и порог маркера не рисуют маркер на карте; краевые индикаторы все еще могут рисоваться, если правило это разрешает.</SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRule>
		<SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRules>Сейчас {0} подходящих правил отключают маркеры на карте. Для подходящих под них пешек стиль и порог маркера не рисуют маркер на карте; краевые индикаторы все еще могут рисоваться, если правила это разрешают.</SettingsHelp_RuleInsideMarkerByRules>
		<SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRule>Сейчас одно подходящее правило использует выключенный стиль маркера. Он подавляет и маркеры на карте, и краевые маркеры для подходящих пешек, даже если краевые индикаторы включены глобально или самим правилом.</SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRule>
		<SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRules>Сейчас {0} подходящих правил используют выключенный стиль маркера. Он подавляет и маркеры на карте, и краевые маркеры для подходящих пешек, даже если краевые индикаторы включены глобально или самими правилами.</SettingsHelp_RuleEdgeDisabledByStyleByRules>
		<SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRule>Сейчас одно подходящее правило имеет явный обычный цвет заливки или цвет заливки при выборе. Краевые индикаторы животных с цветом пешки заменяют только прозрачную заливку правила, поэтому подходящие животные сохраняют заливку этого правила.</SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRule>
		<SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRules>Сейчас {0} подходящих правил имеют явные обычные цвета заливки или цвета заливки при выборе. Краевые индикаторы животных с цветом пешки заменяют только прозрачную заливку правила, поэтому подходящие животные сохраняют заливки этих правил.</SettingsHelp_RuleAnimalEdgeColorByRules>
		<SettingsHelp_All>Показывает все настройки в знакомом порядке, но с большим пространством и встроенной справкой. Используйте это, если вы примерно знаете, где находится настройка.&#10;&#10;Выберите тему слева, если нужна более короткая страница с меньшей прокруткой.</SettingsHelp_All>
		<SettingsHelp_Zoom>Camera+ меняет то, как размер камеры RimWorld превращается в видимую область. Эти настройки задают визуальный диапазон масштаба и то, как колесо мыши проходит по нему.&#10;&#10;Ближайший и дальний масштабы также задают конечные точки для скорости движения и прокрутки у края.</SettingsHelp_Zoom>
		<SettingsHelp_Movement>Перемещение и прокрутка у края ощущаются по-разному на очень близком и очень дальнем масштабе, поэтому Camera+ позволяет настраивать их отдельно.&#10;&#10;Эти значения применяются ко всему текущему диапазону масштаба. Если вы сначала меняете диапазон, возвращайтесь к движению только если конечные точки ощущаются неверно.</SettingsHelp_Movement>
		<SettingsHelp_Audio>RimWorld размещает звуки мира относительно камеры. При сильном отдалении звуки могут казаться слишком далекими, даже если визуальный масштаб удобен.&#10;&#10;Это меняет только слушатель звука. То, что показывает камера, не меняется.</SettingsHelp_Audio>
		<SettingsHelp_Camera>Небольшие переключатели поведения камеры во время игры. Они независимы от правил меток и маркеров, поэтому не меняют стиль маркеров пешек.</SettingsHelp_Camera>
		<SettingsHelp_Labels>Camera+ может скрывать метки, когда пешки становятся визуально мелкими, а затем показывать их рядом с мышью при необходимости.&#10;&#10;Эти настройки зависят от стиля маркеров Camera+. Порог маркера тоже может скрывать метки пешек, потому что пешке, которая стала маркером, уже не нужна обычная метка.</SettingsHelp_Labels>
		<SettingsHelp_Markers>Выбирает, что Camera+ рисует вместо полных тел пешек на дальнем масштабе.&#10;&#10;Это значения по умолчанию для пешек без подходящего правила. Они также определяют, активны ли расположенные ниже настройки меток и порога маркера.</SettingsHelp_Markers>
		<SettingsHelp_Animals>Настройки животных отделены, потому что животным колонии, диким животным и именованным питомцам часто нужна разная видимость.&#10;&#10;Эта политика применяется до правил маркеров животных. Если животные исключены здесь, правила животных уже не смогут задать им стиль.</SettingsHelp_Animals>
		<SettingsHelp_Edges>Краевые индикаторы показывают пешек вне экрана у края монитора. Они отделены от силуэтов и точек на карте, поэтому пешка может иметь краевой маркер, даже если ее маркер на карте работает иначе.&#10;&#10;Параметр цвета животных ниже важен только при включенных краевых индикаторах.</SettingsHelp_Edges>
		<SettingsHelp_Appearance>Точно настраивает размер маркера, положение у края и толщину контура после выбора стиля маркера.&#10;&#10;Размер и контур также могут меняться подходящими правилами. Размер правила является множителем; ширина контура в правиле заменяет общее значение.</SettingsHelp_Appearance>
		<SettingsHelp_Shortcuts>Настраивайте сочетания клавиш Camera+ здесь, без отдельного окна.&#10;&#10;Поля модификаторов могут быть пустыми. Поля видов всегда используют цифровые клавиши от 1 до 9.</SettingsHelp_Shortcuts>
		<SettingsHelp_Advanced>Правила остаются в собственном редакторе, потому что в них много столбцов и им нужно больше горизонтального пространства, чем основному списку настроек.</SettingsHelp_Advanced>
		<SettingsHelp_ZoomRange>Задает ближайший и дальний визуальный масштаб, разрешенный Camera+.&#10;&#10;Более широкий диапазон дает больше свободы, но на очень дальнем масштабе одновременно видно больше пешек, предметов и маркеров. Настройки конечных точек скорости движения и прокрутки у края используют тот же диапазон.</SettingsHelp_ZoomRange>
		<SettingsHelp_ZoomCurve>Управляет тем, как колесо масштаба движется между ближайшей и дальней точками.&#10;&#10;Используйте более плоскую кривую для предсказуемого движения или более сильную кривую, если нужна точность на одном конце диапазона.</SettingsHelp_ZoomCurve>
		<SettingsHelp_MovementSpeed>Обычное движение камеры может казаться слишком быстрым при приближении и слишком медленным при отдалении.&#10;&#10;Настраивайте оба конца вместе, пока перемещение клавиатурой или перетаскиванием мышью не станет ровным во всем выбранном диапазоне масштаба.</SettingsHelp_MovementSpeed>
		<SettingsHelp_EdgeScroll>Прокрутка у края экрана настраивается отдельно от обычного движения, потому что обычно используется для перемещения по большой карте.&#10;&#10;Эти значения тоже используют конечные точки диапазона масштаба. Если камера улетает, когда курсор касается края, сначала уменьшите эти значения.</SettingsHelp_EdgeScroll>
		<SettingsHelp_CameraBehavior>Мгновенные переключатели камеры. Они влияют на реакцию камеры на ввод или игровые эффекты, а не на отрисовку пешек и меток.</SettingsHelp_CameraBehavior>
		<SettingsHelp_AudioListener>Управляет тем, насколько близко звучит мир при масштабах Camera+.&#10;&#10;Повышайте, если события на карте звучат слишком тихо или отстраненно; снижайте, если вся карта звучит неестественно близко.</SettingsHelp_AudioListener>
		<SettingsHelp_LabelVisibility>Пороги меток основаны на размере клетки на экране, а не на названном проценте масштаба.&#10;&#10;Эти настройки важны только когда Camera+ управляет отрисовкой маркеров. Стиль и порог маркера решают, заменяются ли тела пешек, что также может скрыть обычные метки пешек.</SettingsHelp_LabelVisibility>
		<SettingsHelp_MarkerStyle>Замена маркера по умолчанию для пешек без подходящего правила.&#10;&#10;Используйте стандартную отрисовку, если хотите поведение масштаба Camera+ без замены тел пешек; используйте точки или силуэты, если дальний масштаб должен оставаться читаемым. Стандартный режим отключает зависимые настройки меток и порога маркера.</SettingsHelp_MarkerStyle>
		<SettingsHelp_AnimalPolicy>Управляет тем, какие животные участвуют в обработке маркеров и какой набор маркеров по умолчанию они используют.&#10;&#10;Это удобно, чтобы оставить животных колонии видимыми и при этом уменьшить шум от диких животных. Исключенные животные также пропускают правила маркеров животных.</SettingsHelp_AnimalPolicy>
		<SettingsHelp_EdgeIndicators>Управляет тем, рисуются ли маркеры пешек вне экрана и могут ли краевые маркеры животных наследовать цвета пешек.&#10;&#10;Цветовой параметр зависит от этого переключателя и лучше всего заметен, когда заливка в правилах животных прозрачная.</SettingsHelp_EdgeIndicators>
		<SettingsHelp_MarkerAppearance>Настраивает визуальный размер точек, силуэтов и краевых индикаторов.&#10;&#10;Используйте это после выбора поведения маркеров; это косметические настройки, а не правила фильтрации. Подходящие правила могут умножать размер маркера или заменять ширину контура.</SettingsHelp_MarkerAppearance>
		<SettingsHelp_DefaultColonistMarkerColors>Задает цвета контура и заливки по умолчанию для маркеров колонистов, когда Camera+ использует встроенные цвета пешек игрока.&#10;&#10;Это резервные цвета, а не цвета правил. Подходящие правила, цвета маркеров из других модов и обработка цветов животных все еще могут задавать собственные цвета.</SettingsHelp_DefaultColonistMarkerColors>
		<SettingsHelp_KeyboardShortcuts>Сочетания Camera+ объединяют одну или две необязательные клавиши-модификаторы с основной клавишей.&#10;&#10;У сочетания настроек основную клавишу можно менять. Загрузка и сохранение видов камеры всегда используют цифровые клавиши от 1 до 9.</SettingsHelp_KeyboardShortcuts>
		<SettingsHelp_AdvancedActions>Правила остаются в отдельном редакторе, потому что таблице правил нужен собственный макет и своя модель взаимодействия.</SettingsHelp_AdvancedActions>
		<SettingsHelp_ZoomedInPercent>Задает ближайший визуальный масштаб. Меньшие значения позволяют смотреть ближе.&#10;&#10;Это также ближняя конечная точка для скорости движения и прокрутки у края. Если изменить ее на загруженной карте, Camera+ сразу обновит активный диапазон камеры.</SettingsHelp_ZoomedInPercent>
		<SettingsHelp_ZoomedOutPercent>Задает самый дальний визуальный масштаб. Большие значения позволяют видеть больше карты за раз.&#10;&#10;Это также дальняя конечная точка для скорости движения и прокрутки у края. Очень дальний масштаб может увеличить объем работы с маркерами и метками, видимый в одном кадре.</SettingsHelp_ZoomedOutPercent>
		<SettingsHelp_Exponentiality>Выкл. дает более плоское, линейное ощущение масштаба. Большие значения меняют отклик колеса так, что на одном конце диапазона появляется более точное управление, а другой конец движется быстрее.</SettingsHelp_Exponentiality>
		<SettingsHelp_ZoomedInDollyPercent>Скорость движения камеры рядом с ближайшей конечной точкой масштаба.&#10;&#10;Снижайте, если точный осмотр дергается; повышайте, если движение вблизи кажется тяжелым. Сама конечная точка задается в диапазоне масштаба.</SettingsHelp_ZoomedInDollyPercent>
		<SettingsHelp_ZoomedOutDollyPercent>Скорость движения камеры рядом с дальней конечной точкой масштаба.&#10;&#10;Повышайте, если пересечение карты при отдалении слишком медленное; снижайте, если небольшие вводы прыгают слишком далеко. Сама конечная точка задается в диапазоне масштаба.</SettingsHelp_ZoomedOutDollyPercent>
		<SettingsHelp_ZoomedInEdgeScroll>Прокрутка у края экрана рядом с ближайшей конечной точкой масштаба.&#10;&#10;Держите ее сдержанной, если пользуетесь краем экрана при осмотре пешек или построек. Сама конечная точка задается в диапазоне масштаба.</SettingsHelp_ZoomedInEdgeScroll>
		<SettingsHelp_ZoomedOutEdgeScroll>Прокрутка у края экрана рядом с дальней конечной точкой масштаба.&#10;&#10;Это в основном про дальние перемещения по карте, поэтому значение часто может быть выше, чем для близкого масштаба. Сама конечная точка задается в диапазоне масштаба.</SettingsHelp_ZoomedOutEdgeScroll>
		<SettingsHelp_ZoomToMouse>Удерживает точку карты под курсором стабильной при масштабировании.&#10;&#10;Так проще осматривать конкретную пешку, постройку или событие без постоянного повторного центрирования камеры.</SettingsHelp_ZoomToMouse>
		<SettingsHelp_DisableCameraShake>Подавляет стандартные события тряски камеры.&#10;&#10;Это влияет только на движение камеры; визуальные эффекты, рисуемые в мире, не удаляются.</SettingsHelp_DisableCameraShake>
		<SettingsHelp_SoundNearness>Смешивает слушатель звука обратно к ближней позиции звука камеры RimWorld.&#10;&#10;Увеличивайте, если при отдалении локальные события звучат слишком далеко.</SettingsHelp_SoundNearness>
		<SettingsHelp_MouseRevealsLabels>Когда метки скрыты масштабом, метки рядом с мышью могут временно возвращаться.&#10;&#10;Для маркеров пешек это также не дает пешке под курсором замениться своим маркером, поэтому быстрый осмотр остается естественным.</SettingsHelp_MouseRevealsLabels>
		<SettingsHelp_HidePawnLabelBelow>Метки пешек скрываются, когда клетки карты становятся меньше этого числа экранных пикселей.&#10;&#10;Большие значения скрывают раньше при отдалении. Метки пешек также могут исчезать, когда «Показывать как маркер ниже» начинает заменять тела маркерами.</SettingsHelp_HidePawnLabelBelow>
		<SettingsHelp_HideThingLabelBelow>Метки стопок скрываются, когда клетки карты становятся меньше этого числа экранных пикселей.&#10;&#10;Используйте большее значение, если метки предметов захватывают экран на дальнем масштабе. Это не зависит от стиля маркеров пешек, когда отрисовка маркеров Camera+ активна.</SettingsHelp_HideThingLabelBelow>
		<SettingsHelp_HideDeadPawnsBelow>Отрисовка мертвых пешек скрывается ниже этого размера клетки.&#10;&#10;Это может уменьшить визуальный шум после боев и сохранить читаемость маркеров живых пешек. Параметр находится в видимости меток, потому что убирает дальний визуальный шум, а не меняет стиль маркера.</SettingsHelp_HideDeadPawnsBelow>
		<SettingsHelp_DotStyle>Выбирает способ по умолчанию, которым Camera+ заменяет тела пешек на дальнем масштабе.&#10;&#10;Эта настройка также управляет тем, активны ли зависимые настройки меток и порога маркера. Выберите запасной стиль для пешек, которые не обрабатываются правилом.</SettingsHelp_DotStyle>
		<SettingsHelp_ShowMarkerBelow>Размер клетки на экране, при котором Camera+ начинает заменять тела пешек маркерами.&#10;&#10;Большие значения переключают на маркеры раньше; меньшие значения дольше оставляют полные тела пешек видимыми. Когда замена начинается, обычные метки пешек скрываются, если их не возвращает показ у мыши.</SettingsHelp_ShowMarkerBelow>
		<SettingsHelp_AnimalMarkerStyle>Выбирает набор маркеров по умолчанию для животных.&#10;&#10;Используйте это вместе с параметром неприрученных животных, чтобы решить, должны ли дикие животные быть видимыми, менее заметными или отсутствовать среди маркеров по умолчанию. Скрытие животных также не дает правилам животных стилизовать их.</SettingsHelp_AnimalMarkerStyle>
		<SettingsHelp_IncludeNotTamedAnimals>Включает безымянных диких животных в обработку маркеров животных по умолчанию.&#10;&#10;Выключайте это на картах, где дикая природа создает слишком много шума маркеров или слишком много работы на дальнем масштабе. Параметр практически не действует, если политика животных полностью скрывает животных.</SettingsHelp_IncludeNotTamedAnimals>
		<SettingsHelp_AnimalEdgeColors>Если включено, краевые индикаторы животных могут следовать цветам пешек вместо простой заливки.&#10;&#10;Для этого нужны краевые индикаторы. В основном это меняет правила животных с прозрачной заливкой; правила с явным цветом заливки сохраняют эту заливку.</SettingsHelp_AnimalEdgeColors>
		<SettingsHelp_DotSilhouetteSize>Масштабирует точки и силуэты на карте.&#10;&#10;Используйте это, когда маркеры читаемы, но кажутся слишком крупными или слишком мелкими по сравнению с местностью и постройками. Подходящие правила могут умножать этот размер для своих пешек.</SettingsHelp_DotSilhouetteSize>
		<SettingsHelp_EdgeDotSize>Масштабирует краевые индикаторы вне экрана.&#10;&#10;Это меняет не расстояние от края, а только размер самого маркера. Подходящие правила могут умножать этот размер тем же значением размера правила, что используется для маркеров на карте.</SettingsHelp_EdgeDotSize>
		<SettingsHelp_EdgeDistanceFactor>Двигает краевые индикаторы ближе к границе экрана или дальше от нее.&#10;&#10;Увеличивайте, если маркеры сидят слишком близко к интерфейсу или краю монитора; уменьшайте, если они слишком далеко заходят на вид карты.</SettingsHelp_EdgeDistanceFactor>
		<SettingsHelp_OutlineSize>Меняет толщину контура вокруг маркеров Camera+.&#10;&#10;Более сильные контуры улучшают контраст на перегруженной местности, но плотные группы могут выглядеть тяжелее. Подходящие правила могут использовать собственную ширину контура вместо этого общего значения.</SettingsHelp_OutlineSize>
		<SettingsHelp_SettingsShortcut>Самая правая кнопка является основной клавишей настроек. Кнопки слева от нее являются необязательными модификаторами.&#10;&#10;Щелкните основной клавишей левой кнопкой мыши, чтобы записать клавишу. Щелкните правой кнопкой, чтобы сбросить или очистить привязку.</SettingsHelp_SettingsShortcut>
		<SettingsHelp_LoadShortcut>Загружает сохраненные виды камеры 1-9, пока удерживаются выбранные модификаторы.&#10;&#10;Цифровые клавиши фиксированы, чтобы сочетание оставалось быстрым во время игры.</SettingsHelp_LoadShortcut>
		<SettingsHelp_SaveShortcut>Сохраняет текущий вид камеры в слоты 1-9, пока удерживаются выбранные модификаторы.&#10;&#10;Используйте другую комбинацию модификаторов, чем для загрузки, чтобы сохранение вида было осознанным.</SettingsHelp_SaveShortcut>
	<KeyLeftShift>Левый Shift</KeyLeftShift>
	<KeyLeftAlt>Левый Alt</KeyLeftAlt>
	<KeyLeftControl>Левый Ctrl</KeyLeftControl>
	<KeyLeftCommand>Левый Cmd</KeyLeftCommand>
	<KeyLeftWindows>Левый Win</KeyLeftWindows>
	<KeyRightShift>Правый Shift</KeyRightShift>
	<KeyRightAlt>Правый Alt</KeyRightAlt>
	<KeyRightControl>Правый Ctrl</KeyRightControl>
	<KeyRightCommand>Правый Cmd</KeyRightCommand>
	<KeyRightWindows>Правый Win</KeyRightWindows>
	<DotSilhouetteSize>Размер точек/силуэтов</DotSilhouetteSize>
	<EdgeDotSize>Размер точек по краю</EdgeDotSize>
	<EdgeDistanceFactor>Расстояние до края</EdgeDistanceFactor>
	<OutlineSize>Ширина контура</OutlineSize>
	<Outline>контур</Outline>
	<Fill>заливка</Fill>
	<Selected>выбрано</Selected>
	<NotSelected>не выбрано</NotSelected>
	<NewCondition>Добавить новое условие</NewCondition>
	<LoadCustomization>Загрузить настройку</LoadCustomization>
	<SaveCustomization>Сохранить настройку</SaveCustomization>
	<Opposite>Противоположное</Opposite>
	<Duplicate>Дублировать</Duplicate>
	<TagCategoryType>Типы</TagCategoryType>
	<TagCategoryAttribute>Атрибуты</TagCategoryAttribute>
	<TagCategoryText>Названия</TagCategoryText>
	<ColumnConditions>Правила стиля точек</ColumnConditions>
	<ColumnMode>Режим</ColumnMode>
	<ColumnColors>Цвета</ColumnColors>
	<ColumnMap>Карта</ColumnMap>
	<ColumnEdge>Край</ColumnEdge>
	<ColumnMouseReveal>Мышь показывает</ColumnMouseReveal>
	<ColumnShowBelow>Показать ниже</ColumnShowBelow>
	<ColumnSize>Размер</ColumnSize>
	<ColumnOutline>Контур</ColumnOutline>
	<OverwriteRuleSingular> (перезаписано {0} правилом)</OverwriteRuleSingular>
	<OverwriteRulePlural> (перезаписано {0} правилами)</OverwriteRulePlural>
</LanguageData>
